[佩雷斯全家死清光] 皇家馬德里球迷吹水區 (169)

Hala Madrid!!!

Coach
Santiago Solari

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

---

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

最強前鋒

牙朗回家ok? 用賓周換

賓周馬今季入球數太恐怖！

係！

拉膠又黎

會然肉酸洗唔洗死

本澤馬 球打進了

佩雷斯全家包唔包佢隻狗肉酸

好仆街下

點解西班牙每次宣布大名單都要用啲奇奇怪怪嘅方法

爆

想問下 拉膠如果唔開肘既話係咪唔識防守？
呢條友應該一季開肘不下於20次

Sergio Ramos sends message to Plzen's Havel after elbow

The Real Madrid captain caught the Viktoria Plzen striker with his elbow, resulting in the player being substituted and sent to hospital for treatment.

Viktoria Plzen striker Milan Havel had to leave the field in the first half following a coming together with Real Madrid's Sergio Ramos during their Champions League game, and the Spanish captain was quick to send him his good wishes.

Ramos' concern for Havel

The incident took place not long before half-time in the match that Madrid went on to win 0-5. Ramos came in for the challenge and elbowed his opponent square in the face, an act that was deemed worthy of a straight red card by our resident referee, but which did not result in even a booking.

In the mixed zone after the game, Ramos referred back to that moment with Havel:

"I have spoken with him and sent him a message. I hope he gets better. There was contact but no intention to cause any damage. The nose is very fragile so any knock is dramatic and I hope he recovers."

Later, Ramos posted a message on Twitter which included a line for Milan Havel saying, "I shouldn't have gone into the challenge like that. Milan, it wasn't my intention to injure you

Benzema hungry for more after hitting Madrid goals milestone

After passing 200 goals for Real Madrid last night against Viktoria Plzen, French striker Karim Benzema said he wants to continue making history.

Real Madrid forward Karim Benzema believes his performances are misunderstood as he vowed to continue to "rewrite the history books". The 30-year-old striker scored his 200th and 201st goals for Madrid with a brace in his team's 5-0 thrashing of Viktoria Plzen in the Champions League on Wednesday.

The much-maligned Frenchman now has nine goals in 17 games this season, including three in the Champions League. Benzema feels his efforts are sometimes misunderstood, saying he wanted to continue contributing in several ways for Madrid.

Other duties to perform

"I play football to rewrite the history books and sometimes people don't understand what I do out on the pitch," he said, via the club's website. "I'm there to help my team-mates and give my all. I sometimes score and other times I don't. But the important thing is that we win silverware. I'm 30 now and that's always been the case. I'm very proud of my goals, it's a big tally and that gives me the confidence to go on and score more. However, it's not just all about the goals, you've got to be a good footballer to be a good striker. When I take to the pitch I want to score goals, but am also keen to provide assists, defend, attack… do the job that a forward does."

Three wins from three for Solari

The win was Madrid's third on the trot since caretaker coach Santiago Solari replaced Julen Lopetegui at the helm. Benzema said Solari, whose future remains unclear, had the support of the players. "Solari was also a Real Madrid player and he knows a lot about the game. The team's fortunes have changed and let's hope that continues. Why wouldn't we back Solari to the hilt? He's doing a good job."

安歷基

熟悉的感覺！黑暗中的皇馬讓人重燃希望

歐聯小組賽第四輪，皇馬在作客5比0大勝捷克柏辛域陀尼亞勝利。換帥如換刀，蘇拿利上任之後喜迎三連勝，球隊先是在西班牙盃上4比0大勝梅利利亞，接著又在西甲2比0戰勝華拉度列，而現在又在歐聯作客迎來一場大勝。

在1比5慘敗給巴塞後，盧比迪古下台後，蘇拿利上任，而阿根廷人成為皇馬教練後，球隊獲得3連勝，攻入11球，沒丟掉一球，球隊全面復甦，球員逐漸找回感覺，皇馬又像是那支曾獲得歐聯三連冠的球隊了。

賽後西班牙《阿斯報》打出了「蘇拿利找到入球」的大標題，說3場比賽皇馬獲得3連勝，攻入11球，沒丟掉 1球。蘇拿利給出的數據是非常漂亮的，如果皇馬能繼續這樣下去，那蘇拿利的合約能無限延長。

雖然皇馬一開始遭遇了一些危險柏辛域陀尼亞勝利第9分鐘差點得分，而拿祖費南迪斯也差點自擺烏龍，但第20分鐘，賓施馬攻入了非常漂亮的一個入球，而入球的罐頭也就此打開，3分鐘之後卡斯米路就為皇馬將比數改寫為2比0。上半場，賓施馬和巴爾又接連取得入球，皇馬中場4比0大勝，早早鎖定勝局。下半場皇馬放慢節奏，而卻奧斯第67分鐘將比數改寫為5比0。

正式比賽中3連勝，而且還沒有丟掉1球，這是皇馬12個月來第一次做到這一點，上一次有相同戰績還是在2017年11月。執教的前3場比賽3連勝，且沒有丟掉1球，蘇拿利成為了皇馬61年來首次做到這一點的新帥，上一次還是在1957年（卡爾尼戈利亞，也是阿根廷人），事實上皇馬歷史上總共只有3位新帥做到這一點，還有一位是1928年的貝拉文多。

賽後西班牙《世界報》指出，皇馬獲得了舒緩性的勝利，柏辛域陀尼亞勝利不缺少勇氣，但卻明顯缺少水準，賓施馬攻入2球，助攻1次成為比賽英雄，巴爾重新微笑，卡斯米路和卻奧斯也不想錯過入球盛宴。

對皇馬來說，歐聯意義絕對重大。當歐聯的歌曲響起，那球隊的脈搏就會加快。皇馬的心臟跳動，我們又看到了連續奪得歐聯的那支皇馬，在球隊入球的時候，球員們微笑慶祝，而不是發泄鬱悶。

這場比賽中，皇馬踢得很輕鬆，也順風順水，入球自然而然地到來，更重要的是，在對手壓倒自己的時候，他們能崛起，能扭轉局面。柏辛域陀尼亞勝利一度製造威脅，但在皇馬進入狀態後，他們就消失了。皇馬的擔憂只延續了20分鐘，之後球隊就展現了施丹時代的最強能力，那就是輕鬆改變比數的能力。皇馬全隊都有感覺，彷彿打通了任督二脈似的。

在今場比賽獲勝後，皇馬重返榜首位置，他們和羅馬一樣都是積9分，領先第三名的莫斯科中央陸軍多達5分，出線應該沒有任何疑問。對皇馬來說，最重要的是獲得3連勝後，球隊恢復了信心，球隊重返了勝利的軌道，蘇拿利的身份都越來越不似臨時教練了。

蘇拿利：不考慮是否能轉正 眼中只有下場比賽

在今天淩晨結束的歐聯小組賽中，皇馬作客5-0大勝柏辛域陀尼亞勝利，獲得了一場久違的大勝。賽後皇馬教練蘇拿利接受了採訪。

對於今天為何沒有派上拿華斯，而是選擇高圖爾斯，蘇拿利表示：「這是我做出的決定，但是拿華斯是一位紳士，不管是作為球員，還是作為一個男人，他都十分值得我尊敬。」

對於今天的比賽，蘇拿利表示：「如果你5-0贏下比賽，一定會有人給你送上掌聲，但是每場比賽都是不一樣的，你必須保持謙虛和野心，學會做出犧牲，把注意力放到下一場比賽上。」

執教皇馬的前三場比賽，蘇拿利都贏下了比賽的勝利，當被問及是否想到過會取得這麼好的成績時，蘇拿利回答說：「皇馬球員有能力去到他們想去的地方，沒有什麼能夠限制住他們，他們的上限不可限量。接下來我們還會遇到很多種這樣的比賽，對手會給我們很大壓力，讓我們難以入球。而今天我們看到了很多入球，我都好享受這些入球。」

當被問及，他是否會繼續擔任皇馬教練時：「我只考慮下場比賽，我的眼中只有下一場比賽，最重要的也是下一場比賽，在週末的比賽中，你必須擊中精力。」

最後，當記者提問皇馬的危機是否已經結束時，蘇拿利回答說：「提這個問題的人不瞭解皇馬，不是嗎？即使我們贏下了歐聯冠軍，我們都要時刻保持危機感。」

施丹玄學重現？皇馬任督二脈被他打通

如果說盧比迪古是個倒霉蛋，在他擔任皇馬教練期間，球隊怎麼踢怎麼輸，那蘇拿利就稱得上是幸運兒，他上任後3場比賽下來，球隊獲得了3連勝，而且還沒丟失一球，而比賽中蘇拿利的運氣也不錯，彷彿施丹的玄學重現了。

對柏辛域陀尼亞勝利的比賽，捷克球隊差點先取得入球，那是比賽第10分鐘，拿祖費南迪斯近距離背身解圍，眼看就要自擺烏龍，皮球卻打中橫樑彈回，雷吉隆及時解圍，皇馬避免先丟失一球。此外，拉莫斯在比賽中肘擊對手，讓對方球員鼻子出血，但球證卻沒有做出判罰，而賽後輿論認為，拉莫斯應該被紅牌罰下。第60分鐘，皇馬防線傳球失誤，赫羅索夫斯基禁區邊緣內勁射偏出右側立柱。

此前西甲對華拉度列的比賽，在比數0比0的情況下，對方球員的兩次射門都被門框擋出，而比賽最後時刻，華拉度列球員自擺烏龍，讓皇馬獲得勝利。執教的前3場比賽3連勝，且沒有丟失1球，蘇拿利成為了皇馬61年來首次做到這一點的新帥，上一次還是在1957年的卡爾尼戈利亞，那也是阿根廷人教練。實際上皇馬歷史上總共只有3位新帥做到這一點，還有一位是1928年的貝拉文多。

當然，皇馬能獲得三連勝，肯定不是全憑運氣，而是因為蘇拿利找到了讓球隊運轉的方式。如果說盧比迪古是一個糟糕的牌手，將一手好牌浪費，那蘇拿利就像一個聰明的棋手，他懂得調動每一顆棋子，讓他們都發揮出最大的力量。雖然足球水準還有待提升，發揮還不夠穩定，但至少球隊有成績了，能獲得勝利了。

蘇拿利都敢於做出決定。摩迪被放到了後備席上，伊斯高在比賽最後時刻，大局已定的情況下才上場，施丹時代的寵兒阿辛斯奧這場比賽1分鐘也沒踢。後防線上，他用奧迪里奧蘇拿和雷古隆這兩位年輕球員解決了馬些路和卡華積缺陣的問題。

西班牙《馬卡報》認為，蘇拿利已經贏得了獲得一份固定合約的權利。如果對蘇拿利的要求是改變球隊的面貌，取得入球，讓球隊找回微笑，那他做到了。雖然足球還缺少一次大提升，但球隊的成績已經回來了。

賽後皇馬球員也表示了對蘇拿利的支持，卡斯米路就表示：「蘇拿利現在作為球隊教練帶領我們前進，會不會有新教練來我們不知道，但現在，我們像對待一隊教練一樣尊重蘇拿利，如果情況不錯，為什麼不給他機會？」

賓施馬都表示：「盧比迪古是不錯的教練，但我們現在和蘇拿利在一起，球隊現在更有信心了，在我看來，他必須留到賽季結束。」

施華路斯指出：「我非常感謝盧比迪古信任我，上季上場時間不多，但這個賽季他給了我上場時間。但我認為換帥對球隊有好處，我們取得了三連勝，這是非常重要的。在他（蘇拿利）上任後，球隊看上去扭轉了一點局面。球隊有雄心，有讓批評者閉嘴的鬥志。」

奧迪里奧蘇拿都指出：「我們沒想過別的事情，蘇拿利是一個出色的教練，球員時代都非常出色。任何教練手下，我們都集中精力踢球，現在我們誓死捍衛蘇拿利。」

皇馬大勝夜，他卻獨自黯然神傷...

當地時間週三晚18點00分，皇馬門將拿華斯在Instagram上上傳了一段文字，既表達自己的無奈，也為自己加油打氣。

歐聯小組賽作客對柏辛域陀尼亞勝利的比賽，拿華斯被安排坐後備席，而之前的3場歐聯比賽，他都是正選。再加上西甲的正選位置現在也屬於高圖爾斯，這意味著拿華斯被徹底剝奪了主力的位置。留給拿華斯的或許只剩下西班牙盃的賽場。

在盧比迪古時代，拿華斯至少還能在歐聯中獲得機會，現在蘇拿利一上任，他連歐聯的機會都失去了。對於一位幫助皇馬連續3次獲得歐聯的功臣來說，這絕對是巨大打擊。

或許是早有預感，在蘇拿利向球員披露球隊的正選名單之前，拿華斯在社交網站上上傳了一段聖經中的經典話語。

這段話是這樣的：「倚靠我的，以我為可靠的，那人有福了。他必像樹種在水旁，在河邊紮根，炎熱來到，並不懼怕，葉子仍必青翠，在乾旱之年毫無掛慮，而且結果不止。」

西班牙《馬卡報》表示，拿華斯是一個虔誠的信徒，每當他遇到困難的時候，哥斯達黎加人總會在聖經中尋找面對困境的方法。

對於拿華斯坐後備席一事，皇馬球員不便發表評論。施華路斯表示：「他是偉大的職業球員，他給這傢俱樂部長臉了，我們必須十分尊重他。」

蘇拿利都沒有就此給出明確說法：「這是我做的一個決定，但必須要說，拿華斯是一個紳士，球員層面，我崇敬他，做人方面，我也尊重他。」

而哥斯達黎加主教練馬托薩斯則表示，拿華斯坐後備席不是因為狀態。「拿華斯是世界前三的門將，我對他的情況表示擔憂，因為我希望他能上場，這是他贏得的權利，他幫助皇馬贏得了3個歐聯獎盃。他未能正選，或許不是因為狀態的原因。」

如果連續坐後備席，那拿華斯可能會考慮離開。據西班牙《世界體育報》報導，C.朗拿度沒有忘記自己在皇馬時的隊友拿華斯，葡萄牙球星已經要求祖雲達斯引進這位皇馬門將。C.朗拿度希望這位哥斯達黎加國門能再次與自己並肩作戰，拿華斯是皇馬連續奪得歐聯的功臣，歐聯比賽經驗非常豐富，而歐聯是祖雲達斯今季最大的目標。

今年夏天，媒體上就傳出過在C.朗拿度的請求下，祖雲達斯有望簽下拿華斯的傳言。不過拿華斯當時決定留在皇馬，為主力位置而戰，但今季無論是盧比迪古還是蘇拿利，都令到高圖爾斯出任球隊主力，拿華斯對自己在皇馬的處境不滿意，今冬就可能離開皇馬。

【有料爆】皇馬曾2.14億「險簽」麥巴比

據足球揭秘網站Football Leaks爆料，皇馬在2017年夏天差點簽下麥巴比，但是法國前鋒最終選擇了巴黎聖日耳門。

2017年夏天，皇馬跟摩納哥達成一致，願意支付2.14億歐元簽下麥巴比，其中違約金1.8億歐元，稅款3400萬歐元。但是麥巴比沒有選擇皇馬，反而加盟了巴黎聖日耳門。

摩納哥本不想將麥巴比賣給巴黎，但巴黎同意匹配皇馬的報價，最終摩納哥點頭放人。最終，麥巴比在2017年夏天以租借的形式加盟巴黎，賽季末擁有強製買斷條款。

據報導，巴黎給麥巴比支付了500萬歐元的簽字費，在前兩個賽季支付完畢。另外麥巴比的年薪為稅後1000萬歐元。

此外，麥巴比曾要求如果贏得金球獎，年薪上漲至3000萬歐元，這個要求遭到了巴黎的拒絕。巴黎同意，如果麥巴比贏得金球獎，他們願意支付50萬歐元的獎勵。

GIF - 美斯附體！賓施馬1vs3撕破防線

那支人們熟悉的皇馬終於回來了，歐聯小組賽第四輪，皇馬作客5比0大勝柏辛域陀尼亞勝利，球隊找回了習慣所向披靡的感覺，而賓施馬則是皇馬表現出色的最佳代表，法國人用2個入球和1次助攻幫助皇馬摧毀了主隊。

雖然一開始柏辛域陀尼亞勝利製造了一些威脅，但比賽第20分鐘，賓施馬用一個非常漂亮的入球徹底改變了比賽的走向，當時賓施馬在左路接到卻奧斯的傳球，他隨即帶球內切，面對對方兩人防守，他一扣皮球將對方球員甩開，面對柏辛域陀尼亞勝利另一位回防的球員，他又是一個動作騙過對手，連續過人後他面對門將打遠角得分。

這樣的入球讓人看到了美斯的影子，給人美斯附體的感覺。《馬卡報》也稱讚賓施馬的這個入球是「大師級的傑作」。

比賽第37分鐘，賓施馬再入一球，當時巴爾戰術角球配合中遠點頭槌擺渡，無人防守的賓施馬近距離頭槌破門，比數變成3比0。3分鐘之後，雷吉隆禁區左側下底挑傳，賓施馬頭槌蹭到遠點助攻，巴爾小禁區前斜射入左下角，4-0。

首回合對柏辛域陀尼亞勝利的比賽，賓施馬就有1個入球，也就是說，兩回合比賽他攻入了對方3球。算上西班牙盃的比賽，那最近5場比賽，賓施馬攻入了4球，入球效率真不低。

值得一提的是，在對柏辛域陀尼亞勝利的比賽中梅開二度後，賓施馬在歐聯中的入球已經達到了59個，排在歐聯歷史射手榜第五位，只比排名第四的雲佬少1球。在皇馬球會內，賓施馬歐戰入球數達到48個，排在第四位，只比排名第三的迪史堤芬奴少1球。也就是說，賓施馬只要在今季的歐聯中能再取得2球，那就又能超越幾位前輩。

賓施馬也是在歐聯入球最多的法國球員，之前他就已經超越了亨利。而賓施馬的國際比賽入球也達到了100個，其中在法國國家隊攻入23個，在皇馬和里昂攻入67個。

雖然今季賓施馬飽受質疑，球隊表現也不佳，但事實上他的數據還不錯。他各項賽事已經攻入了9球，其中西甲4球，歐聯3球，西班牙盃1球，歐洲超級盃1球。現在賓施馬是皇馬的頭號射手，他18場攻入9球，而C.朗拿度在祖雲達斯14場攻入8球。

這是賓施馬在皇馬的第10個賽季，在各任教練手下，他基本都能獲得重用，只有在摩連奴和柏歷堅尼執教時，教練組因為更信任希古恩而安排賓施馬坐過後備席。

賓施馬在皇馬入球數已經達到了201個，在皇馬球會歷史射手榜上排名第7位，他只比排名第六的烏戈·山齊士少7球，超越墨西哥人指日可待。賓施馬的場均入球率為0.47個，在球會歷史射手榜排名前六的球員中，他的入球率超過魯爾（場均0.44球）和森莫蘭奴（場均0.45球）。

賓施馬希望能擺脫上季的糟糕數據，上季是他表現最不穩定的一個賽季，只攻入了12球，雖然在歐聯4強和決賽中都有入球，但整體數據距離自己的最佳賽季相去甚遠。他在皇馬最好的賽季是2011-12賽季，在摩連奴手下，他攻入了32球，另外還有19次助攻。

值得一提的是，在蘇亞雷斯來到西甲後，他在西甲的入球數遠超賓施馬，烏拉圭人攻入了118個西甲入球，賓施馬攻入了59個西甲入球。不過在歐聯中，蘇亞雷斯同期攻入19球，賓施馬攻入了23球，比蘇亞雷斯多4球。蘇亞雷斯在歐聯作客已經有3年多未能入球了，在歐聯這個賽場上，顯然賓施馬的作用更大。

賓施馬：人們從來都不懂我的貢獻

與柏辛域陀尼亞勝利的比賽，賓施馬發揮出色，梅開二度，同時收穫皇馬生涯200球。

賽後，賓施馬接受採訪時回擊了外界的質疑。

賓施馬說：「當我踏入球場的時候，我不只是想要入球。我想要貢獻助攻，踢出精彩的比賽，取得入球……做一名射手該做的事情。我一直都是如此，但是我踢球是為了創造歷史，有時候有些人無法理解我在球場上的貢獻。但這不會讓我感到困擾，因為我已經30歲了，我有自己的孩子，我不考慮這些事情。」

賓施馬希望蘇拿利繼續執教下去，他說：「當然，為什麼不呢？我們跟他相處很好。我認為未來1-2個月內，不會有新教練來，所以對我而言，蘇拿利至少執教到賽季末。他是一名優秀的教練，我們現在擁有更多的信心，帶著這些信心去比賽。」

關於贏波，賓施馬說：「我對勝利跟入球感到高興。我們同樣控制了比賽，這很困難，但是因為自信心，我們踢得很不錯。」

post名

新聞佬大驚小怪 早兩年先扭爆過下體

佩狗帶埋肉酸一齊趁地淋啦

D洛同Hermoso

認真，我賓勁比廢猩有用

Keyword

拉莫斯：無意傷害夏維爾

【體育】皇家馬德里後衛沙治奧拉莫斯否認蓄意傷害柏辛域陀尼亞翼鋒夏維爾，坦言自己刻下是皇馬中最「惹火」一員。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）對外界指他在比賽中蓄意「批踭」，令柏辛域陀尼亞翼鋒夏維爾（Milan Havel）鼻部受傷一事作出回應：「我並非故意，賽後我有專程到他們更衣室，但他不在那裡，所以我發了短訊給他，我會盡力捍衛（皇馬）隊徽，從不會傷害對手。」

賽後拉莫斯亦有在個人社交網絡Twitter發帖，向夏維爾道歉，「足球經常令你學懂一些事，今晚我不應該那樣進行攔截，夏維爾，我並不是故意讓你受傷，祝你早日康復。」

皇家馬德里周中歐聯5:0大勝柏辛域陀尼亞一役，拉莫斯在一次搶奪皮球過程中，向對手夏維爾送上一記肘擊，令對方鼻部流血不止，幸好球證未有表示，拉莫斯逃過被罰一劫，夏維爾未有即時被換出，堅持到38分鐘始退下火線。

圖片來源 : ©AFP

YC

佩狗你仆街含家剷啦

躝

球壇欠缺拉莫斯一張紅牌

會然刀系

佩雷斯則是另一種情況，這個撚人很長時間以來都是相當二五的。

巴爾則是另一種情況，這個威爾斯人很長時間以來都是可有可無的。

世清。。。

no asensio=大勝

佢兩個日日做愛

佩維

用佩狗雙腳還我黑碧健康

牙維咁得閒唔洗做野

SL

1230

Barca to battle Real Madrid for teenage defender

Barcelona and Real Madrid both have an interest in teenage defender Leo Santos, according to Mundo Deportivo.

Leo Santos has been marked by the La Liga champions as a player to follow, especially as a right-footed centre back, of which Barca only has Gerard Pique.

However Madrid also have interest and have beaten Barca to a pair of Brazilian youngsters in recent years, Vinicius and Rodrygo.

Navas rejects Costa Rica to fight for place at Madrid

The three-time Champions League-winning goalkeeper refuses to throw in the towel in his battle with Thibaut Courtois for the number one spot at Real Madrid.

Keylor Navas has told Costa Rica to rule him out for their upcoming friendlies against Chile and Peru, making himself available to coach Santiago Solari at Real Madrid’s Valdebebas training ground, while Thibaut Courtois will be away for Belgium’s games against Iceland and Switzerland.

Real Madrid: Martínez backed for Bernabéu coach's job by Witsel

Belgium have indicated they will fight to keep Roberto Martínez, but Axel Witsel understands if the coach wants to join Real Madrid.

Real Madrid links "not surprising", says Witsel
Witsel believes that while it would be a blow to lose Martínez, who led Belgium to a third-place finish at the World Cup, he can see why the former Everton boss is in the running.

"It is not surprising after all the great work we've done with him the last years and for the last World Cup," Witsel told reporters.

"It is not surprising to see a club like Real Madrid, if the reports are true, to be interested in him.

"No, we didn't call each other to talk about our head coach and Real Madrid. We'll all be together next week.

"As I said, we've done a great job so far and we keep doing it. All the players, we're all happy with the coach and his philosophy. If we lose him it would be a huge loss for all of us.

"If it is really the truth and he was meant to leave, he will be frank with us I think."

Real Madrid hard to turn down, admits Witsel

Martínez has yet to give any public indication whether he would want the Madrid job but Witsel feels any offer would be difficult for the 45-year-old to reject.

"I do think it would be," Witsel added. "It's like it would be for a player, they're Real Madrid!

"Head coaches are like players now. One day you're here and in six months, a year, two years you don't know.

"I personally hope he'll stay with us. If he leaves it would be his decision and that's it."

Real Madrid plan to sign Mario Hermoso this January

He is one of the most fashionable footballers in the league, and Luis Enrique has included Espanyol's Mario Hermoso in the next Spain squad list, so it's no wonder that Real Madrid are interested in his services and intend to exercise their option on him in January.

Los Blancos can purchase the player for 7.5 million euros, and because they are still awaiting a fully fit Jesus Vallejo, and can see just what competition Hermoso would bring, it appears to be a deal that will be executed.

gtfo vallejo

gay

French court approves Benzema investigation and continue to push ahead

The Paris court of appeal rejected the annulment of the verdict against Karim Benzema on Thursday as well as five other people implicated in the blackmail scandal involving Mathieu Valbuena.

Come back An daddy

迪甘斯去傻閪嗎 然而肉酸誤會了嗎

世清永遠的敵人

維哥下班了嗎

Happy friday ~~~

yes

u yes wt7

fuck u , Me sick leave so no need work

拿華斯拒國家隊徵召：為主力留皇馬加練

幫助皇馬實現創紀錄的歐聯三連冠，但是今季卻淪為後備門將，拿華斯沒有輕易放棄，他希望能夠奪回屬於自己的主力門將。

據西班牙《阿斯報》的消息，在11月的國家隊比賽日，拿華斯跟哥斯達黎加足協進行了溝通，希望落選這一次的哥斯達黎加國家隊名單，不參加與智利、秘魯的友誼賽，安心留在皇馬體育城，專心訓練。

哥斯達黎加臨時教練朗奴-干沙利斯對此表示：「我們都瞭解凱洛爾，他這種情況讓我們所有人擔心，因為他不穩定的位置，他已經告訴我們，他最好留在馬德里。」不過，拿華斯同意明年三月回歸，幫助球隊征戰美洲金盃的比賽。

世界盃之後，三次國家隊比賽日，拿華斯只參加了一次，對陣墨西哥跟哥倫比亞。雖然哥斯達黎加都輸了，但是拿華斯表現出色，做出了幾次關鍵撲救。

拿華斯原本是歐聯的主力門將，但是蘇拿利上任之後，他只能在西班牙盃賽場登場亮相，而高圖爾斯成為西甲、歐聯的雙料門將。

這一次國家隊比賽日期間，拿華斯希望通過自己的努力訓練，贏得蘇拿利的信任，重新奪回門將主力位置。

皇馬挖阿根廷新星獲經理人證實：關注了他3年

過去幾天，皇馬與河床20歲中場新星柏拉斯奧斯聯繫在一起，而他的經理人連拿度-科爾西也透露，皇馬很早就盯上了柏拉斯奧斯。

科爾西透露，皇馬關注柏拉斯奧斯已經三年了，他說：「皇馬對他感興趣，已經很久了。自從U17世界盃之後，皇馬就關注柏拉斯奧斯，或多或少已經三年了。」

柏拉斯奧斯正在與河床備戰南美自由盃，對手則是河床死敵小保加。科爾西說：「我們曾跟皇馬對話，他們如果買柏拉斯奧斯，最好把他留在河床再踢6個月。他現在有很多機會，比如對陣小保加的南美自由盃，如果贏波了還能參加世冠盃。在河床踢球，他有機會參加美洲盃，他需要出場時間。」

「踢完這些比賽，他可以在6月加盟皇馬，然後留在那裡。如果他1月加盟，他就是中途去了皇馬，我們更願意從頭開始。」

科爾西對柏拉斯奧斯讚歎有加，「柏拉斯奧斯是一名還在成長期的球員，擁有出眾的技術。他已經遭到大量的侵犯，尤其在這些南美自由盃的比賽，現在在阿根廷隊也是如此。」（李問）

【絕對服從】蘇拿利是皇馬最聽話的教練

歐聯小組賽第4輪皇馬作客對柏辛域陀尼亞勝利的比賽，此前3輪歐聯正選的拿華斯被放在了後備席上，而在西甲已經是主力的高圖爾斯今場比賽正選，這意味著拿華斯失去了自己僅有的一塊重要領地，接下去他可能只有西班牙盃的比賽可踢。

皇馬臨時教練蘇拿利為何做出這樣的決定？據西班牙大報《國家報》披露，這一切的背後是皇馬高層的意願。根據管理層的意願，阿根廷教練蘇拿利安排高圖爾斯在歐聯比賽中也正選，現在拿華斯無論是西甲還是歐聯比賽都沒機會了。值得一提的是，《國家報》也指出，蘇拿利是皇馬近年來的教練中最聽話的教練，高層的指令在他這裡能得到最好的貫徹。

皇馬球會的工作人員以及更衣室的重要人物表示，蘇拿利是一個很有教養的人，他很容易親近，跟他一起工作很舒服，他也是佩雷斯的忠實追隨者。

西班牙盃對梅利利亞、西甲主場對華拉度列、歐聯作客對柏辛域陀尼亞勝利，他都嚴格遵循球會高層的旨意。他安排年輕的雲尼斯奧斯上場，而此前盧比迪古不願意給這位年輕球員機會。此外蘇拿利安排摩迪輪休，另外還在歐聯比賽中也安排高圖爾斯正選，放棄拿華斯。更重要的是，他讓巴爾和賓施馬的組合穩定下來，兩人也都取得了入球。這些都是以佩雷斯為首的球會高層樂意看到的。

蘇拿利證明了自己是一個高效的命令執行者，而球隊的成績也很不錯，球隊取得3連勝，攻入11球，沒丟掉1球。

西班牙《國家報》指出，皇馬主席佩雷斯找到了一位能最忠實履行自己政策的教練，那就是蘇拿利。此前無論是賓尼迪斯、施丹還是盧比迪古，都不是百分百履行高層旨意，施丹尤其如此。法國人曾一次次按照自己的想法做事，這讓高層都感覺擔憂。

蘇拿利在最短的時間裡證明了自己是高層政策的忠實履行者。高層相信，通過蘇拿利，球隊能贏得時間，能走出近年來最糟糕的危機，為明年的歐聯淘汰賽做好準備。歐聯依然是皇馬的第一目標。

蘇拿利證明了一點，那就是不需要高層將旨意強加給他，因為他能提前理解高層的意願。蘇拿利非常瞭解皇馬，尤其瞭解佩雷斯的行事風格。這位臨時教練在完美地實施佩雷斯的計劃，如果本週末皇馬作客對切爾達的比賽不出現大意外，那皇馬將給蘇拿利一份正式的合約，讓他成為皇馬一隊教練。

皇馬1月首筆簽約曝光：750萬回購青訓天才

愛斯賓奴中堅埃爾莫索，成為西甲賽場最熾手可熱的球星之一，他都入選了安歷基執教的西班牙國家隊。而據週五版《馬卡報》的最新消息，皇馬有意回購這名昔日的青訓天才，計劃1月將他帶回班拿貝。

皇馬回購埃爾莫索的費用不高，只需要750萬歐元，不過皇馬仍在等待一個健康的巴列霍，目前為止，一切都沒敲定。

愛斯賓奴方面，他們不希望出售埃爾莫索，因為他是球隊的關鍵球員，但是愛斯賓奴老闆陳雁升需要資金，平衡財政。

事實上，還有很多歐洲球隊對埃爾莫索感興趣，比如艾馬利執教的阿仙奴。艾馬利很欣賞埃爾莫索，他不止一次觀看他的比賽。

埃爾莫索出道於皇馬青訓，以拉莫斯為榜樣，2017年夏天離開卡斯蒂亞加盟愛斯賓奴，曾經租借效力於華拉度列一個賽季。

埃爾莫索此前從未在頂級聯賽亮相，但很快他站穩腳跟，迅速成為弗洛雷斯手下的一員。如今西班牙新帥魯比帶來了狀態更加出色的埃爾莫索。

今季，他為愛斯賓奴打滿了全部比賽，出場了每一分鐘，還貢獻了兩粒入球。他鎮守的防線也很出彩，一共只失了8球，他也得到了入選西班牙隊的褒獎。

關於回歸皇馬的傳聞，埃爾莫索很謹慎說：「我們愛斯賓奴的足球十分有吸引力，我們擁有一支超凡的團隊，傳聞現在不是我考慮的內容。我的一大特點就是充滿野心，我不喜歡給自己設置門檻，說自己能達到什麼高度。我一直都相信自己的實力，相信我自己。」（李問）

皇區成員多數人生然家

你咪係,食幾家茶禮

Xavi_Alonso=IT專才
佩雷斯主席=特別行政助理
世界情色王=專業潛水員

想知邊幾家

呢隊皇越黎越似 以前嘅阿仙奴
起球場，賣球星，買幼幼，保前4

只差一個爺爺

復出做艦長

沉河艦隊

有生之年有機會睇到我皇踢歐霸

Keyword真皇

雲格否認執教皇家馬德里

雲格強調他在1月才考慮復出，又否認下一步是去皇家馬德里。

皇馬正在考慮換帥，不過雲格否認自己有意上艦，強調自己在1月才決定去向。

雲格說道：「我還未做任何決定。皇馬根本沒有找我，不存在拒絕他們的問題，總之我下一步是1月才決定吧。」（）

ching點睇?

切爾達打柒so sir可以嗎
繼續用25同猩，我皇想唔收皮都難

睇到個垃圾25就唔開胃

Solari: Real Madrid fans urge LaLiga club to keep coach on

82% of those who took part in an poll said Florentino Pérez should extend Santi Solari's stay in the Real Madrid dugout.

Santi Solari has impressed the Real Madrid fans in the games he has overseen so far as caretaker coach, leading a majority of those who took part in an survey on Thursday to give their thumbs-up to the Argentine remaining in charge until the summer. 82% of the 56,535 readers who answered the question "Should Solari stay on until the end of the season?" voted 'yes', with just 18% urging the LaLiga club to bring in someone else.

賓施馬則是另一種情況，這個法國人很長時間以來都是不可或缺的。

肉酸係皇區唯一一隻狗

其他人都係型男

同意請正皮 冇意見請負皮

現在不需要他了
歡迎包皮

Real Madrid: Why Solari's well placed to stay on as coach

In his fortnight in charge of the Real Madrid first team, the Argentine has won over the dressing room, got the right results, embraced youth...

Odriozola and Reguilon make journey from Logrones-Real Sociedad B to the UCL

Santiago Solari selected Alvaro Odriozola and Sergio Reguilon as his starting full-backs against Viktoria Plzen, and thus the Spanish duo completed their journey from a Logrones-Real Sociedad B fixture to the Champions League.

Solari handed Carvajal boost

On Saturday, Real Madrid boss Santiago Solari will decide what to do with Dani Carvajal, who returned to training on Friday and appears to be fully recovered from injury.

A muscle problem has sidelined the full-back since October 2.

He is the only player in Real's injured contingent who has any chance of going to Vigo and featuring, although given that there is a two-week break for internationals after the game against Celta Vigo, the coach may decide it is best not to risk him and give the player an extended rest period.

張張圖都有牙維 代表d咩

代表你要驗眼囉

我個連登背景直頭係牙維黎

Morata receives the best birthday present of his life

On October 23, Chelsea forward Alvaro Morata celebrated his 26th birthday and received a present that he will remember forever: a signed shirt and pair of boots, worn by Real Madrid legend Raul Gonzalez.

見唔見佢係底

達子回來嗎

返你老母

瘋子世清

佩雷斯則是另一種情況，這個閪人很長時間以來都是相當肉酸的。

小心比狗咬

Esperánce Sportive de Tunis: Real Madrid's rivals at the Club World Cup

ES Tunis were proclaimed Champions of Africa after beating Al-Ahly 3-0 tonight. The Tunisian side will be one of Real Madrid's rivals in United Arab Emirates next month.

Real Madrid: Martínez denies any contact over Bernabéu role

The Belgium manager is reportedly a leading candidate for the Real Madrid job, but refused to be drawn on speculation ahead of the Red Devils' upcoming games.

"I don't want to say whether I or my agent had contact with Real Madrid," he told a news conference.

"That is irrelevant and would be of little respect in the run-up to the matches against Switzerland and Iceland. That's what we're doing now."

When pressed on whether Madrid could be an option in his future, Martinez replied: "I don't want to talk about anything other than the matches against Switzerland and Iceland.

"I've already said that here in two languages. Should I say it through body language, or sing a song?

"My message will remain the same: the only thing that interests me today is the Belgium team."

Roberto Carlos: Vinicius will make history at Real Madrid and in world football

Real Madrid great Roberto Carlos is confident that highly-rated youngster Vinicius has what it takes to leave a lasting impression at the Bernabeu.

"I always hope that the Brazilian players that come to Europe are among the best," said Roberto Carlos, now an ambassador for Real.

"Vinicius is very young and left Flamengo already with a lot of experience. It was great for him to play against Plzen. He will make history in Real Madrid and in world football. He is a modern player, able to dribble, responsible, consistent and complete."

皇post已死

世清已有精神病

關皇馬咩事

我病正式回歸

皇馬有無私人飛機比俾包皮

靜啦

我地有呀維，唔撚要包皮啦

Why not both

james will be black

樓上迷屁

你迷世清

樓上比狗屌

唔想比你屌

welcome 摩佬

無問題，帶住兩個阿維同包皮打天下

welcome back James and Andaddy

拖daddy

看著那銀河猩猩
日日也像怨婦

負評人

最心痛是
放走占士
有些餐士
不可給那廢物伊

以下列出了伊斯高4年來進步的地方：

全部是我比的

funson

u black b

MARCA: Real Madrid directors believe that the time has come to make some changes. Signings and departures will happen in the January transfer window.

麥巴比

世清使唔使睇下醫生

欣賞勇氣個po都就爆

好賤呀

世清近幾個月為狙撃肉酸已完全失常

你反誰

我反屁囉

食屎牙你

唔反肉酸？

反都唔洗日日係度笠酸既

新會然報道
只係知道皇區有肉酸同世清

肥牛入波

你迷賓定反賓先

反肉酸不？
迷禿？
迷佩？

其實肉酸係佩雷斯主席？
賓同禿就

反賓

你講會然定真人
咁迷who

家陣多數迷牙維

迷馬細路

你已經得罪了牙維

反賓呢條路是好難行的

咁大獲

仲有樓豬 佢好小氣的

皇區多25

皇區巴打應該係寛宏大量

迷辛嗎？

唔迷牙維唔好叫自己皇迷

迷占嗎

巴西隊主帥Tite在接受采訪時談到了皇家馬德里的Vinicius Junior和Rodrygo 的兩名巴西天才，兩人的轉會費總額達到了8500萬歐元。

被問到是否考慮過徵召只有18歲的Vinicius Junior進入國家隊，他說：“他離開了巴甲，適應了皇家馬德里的訓練和比賽方式，但他出場機會很少，這對他來說一個非常困難的時期，但我會時常想起他。我和巴西U-20主帥談過，他說Vinicius Junior有很好的天賦，經常成為比賽的焦點。但有時候，他缺乏清晰的頭腦。 ”

談到Rodrygo：“Rodrygo在比賽中清晰的思維令人印象深刻。他看起來像個經驗豐富的老將，他已經非常成熟了。令人驚訝的是，他總是能做出正確的決定。他可以滲透到對方防線中，他會很自信的拿球擺脫，不斷向前，如果你給他充足的空間，他就會運球過掉對方後衛。他是一名心理年齡25歲的球員，他很有天賦和頭腦。但他的體能不夠充沛，相比來說更個人主義的Vinicius Junior體能更加充沛。 ”

Goes同包皮都係踢法成熟

幾時有得睇黑雙翼齊飛

Solari: "Nobody has a more broken nose than Ramos"

Santiago Solari has jumped to the defence of Sergio Ramos following the controversial incident in the Viktoria Plzen match on Wednesday.

Real Madrid coach Santiago Solari has defended Sergio Ramos amid the controversy surrounding the Madrid captain’s sending off on Wednesday night after a challenge on Milan Havel that left the Viktoria Plzen player with a bloody nose.

"Our captain is a brave and honest man,” said Solari in a press conference ahead of Madrid’s clash with Celta Vigo on Sunday.

"Everyone who plays football knows that this is a contact sport and there are guys of 80 or 90 kilos moving at maximum speed and those situations [can occur]. Nobody has a more fractured nose than Ramos, he knows first-hand what this sport is. There was no bad intention, he always plays fair, this is a contact sport.”

Luis Enrique has also come out to show his support for the Real Madrid defender. The Spain coach called Ramos a "special" player and a "unique professional".

"He is a leader – working and setting an example. I’m very happy with his attitude," he said.

After the Champions League game on Wednesday night, Ramos also defended himself, saying: "I had no intention of hurting him. I spoke with the guy. I went to look for him in the dressing room, but he was not there because he had gone for tests, but I sent him messages to see how he was.”

Asked about how it feels to be the target of heavy criticism, Ramos said: "When you have been playing so long and you are the captain of Real Madrid and the national team, you are in the spotlight. And I am the way I am and I am not going to change, I hope to be here for a long time, despite the headaches we give some people.”

Exequiel Palacios，1998年出生，身高1米70，主打攻中，兼職兩側邊鋒，不久前剛剛升入一線隊，本賽季打進1球，助攻5個。在接受採訪時，Palacios承認了皇馬的官員已經與他，以及河床的管理層人士見了面。

“河床培養了我，我對河床的感情毋庸置疑，我渴望像很多偉大的前輩球員一樣登陸歐洲，如果可以實現，我希望能為河床換來足夠多的轉會費，我會永遠把河床銘記在心。”

問到他最欣賞哪一位皇馬球員，Palacios回答：“我最敬仰卻奧斯，我總是通過電視觀看他的比賽，學習他做的每個動作。”

Palacios與河床合同的買斷條款是1500萬歐元，此前媒體披露皇馬已與河床以及球員本人草簽了一份協議，皇馬將以2200萬歐元買下他，費用包括了青訓培養費、簽字費等內容。

Espanyol resigned to fate over interest in Hermoso by Real Madrid

The possible return of Mario Hermoso toReal Madrid has caused some concern among Espanyol fans. The club, meanwhile, do not want to get rid one of their best players this season, a man who has been a key and vital piece with David Lopez in defence but little or nothing can be done if Los Blancos decide to launch an assault on the player in January.

In addition, the Cornella club know that the Madrid native's great season, which has led him to the national team just 14 months after his top flight debut, has put him on the radar of many big clubs, not only his former employers.

Both clubs agreed on a zero cost transfer in the summer of 2017, but Florentino Perez's side included several clauses in the event that the defender flourished with the Periquitos.

Welcome

J幻幻吧 不要巨星了

幻幻成軍 只欠那個人

Brahim Díaz

Aspas: If Madrid want me then they need to speak to Celta

Iago Aspas is the big threat against Real Madridwith the Celta forward having received the award for the best Spanish goalscorer last season and is now competing with Messi and Suarez during this campaign for the most goals.

He is also a striker that has had particular success against top sides, able to rise to the occasion.

Vinicius Jr..

- Ronaldo 9 or CR7?
• “Ronaldo 9”

- Michael Jordan or Lebron James?
• “Michael Jordan”

- A dream?
• “To win the World Cup”

Ronaldo 9 係牙維既Godfather

占士已不是我們的人

Jed

J你老母~

U & Small Ching

牙維同細路復出仲快過玻璃華
佢收山算啦

笑what

肉酸同牙維就真

琴日先返香港
聽日update賽程表

維清晚上好～

牙維好型

華利祖則是另一種情況，這個西班牙人很長時間以來都是可有可無的。

畢爾包

又燈

萬事俱備（幻幻）
只欠_ _

好似好耐無見咁 去左邊到玩

lm

拜狗

真係同皇一樣
要換血但玩慳家

靜啦六弟

兩老同梅拿老屎忽
我哋有猩猩自以為擔到大旗

不嬲都話正一垃圾黎 時間愈耐睇得愈清楚

邊個講同我個名一樣就反面

識波

【話題】皇馬衝三小！

【體育】皇家馬德里最近全面回勇，射手賓施馬、中場卻奧斯等大哥復蘇當然是關鍵，但3名小將也功不可沒。

暫代教練蘇拿利帶領皇家馬德里3戰全勝，暫時救火成功。這名42歲少帥之前執教B隊，因此提升了前鋒雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Junior）、後衛沙治奧列古朗2名小將，而一隊邊緣人右閘奧迪奧蘇拿亦獲得更多機會。

當中沙治奧列古朗、奧迪奧蘇拿於2016年11月僅踢西丙，但上周已經以正選身份為皇馬現身歐聯戰場，而且表現非常出色，除了防務稱職，後上助攻也有一手。

皇馬近年的正選左右閘都是馬些路和丹尼爾卡華積，地位穩如泰山，但前者水準下滑，防守多甩位，後者漸多傷病；若蘇拿利繼續領軍，這2名前輩的位置危危乎。

至於18歲的雲尼斯奧斯祖利亞更是搶鏡，早前於西班牙盃擔正交出2記助攻，回到西甲又後備入替於83分鐘助皇馬打破缺口，到周中歐聯又有貢獻，被換入僅5分鐘就傳予卻奧斯埋齋。

皇馬及巴西名宿羅拔圖卡路斯也對這位後輩讚賞有加：「他離開法林明高時也有豐富經驗。他將能在皇馬甚至世界足球寫下歷史。他能盤扭，敢擔當，夠穩定，極全面的現代球員。」

在初上任時，有指蘇拿利只會執教2個星期，現在已傳出他會領軍至12月尾，姑勿論他最終執起一隊教鞭多久，但由他提拔的以上3名小將，肯定是皇馬重建的重要資產。

切爾達VS皇家馬德里
Now632台12/11 03:45直播

圖片來源 : ©AFP

【西甲預告】皇馬回勇志「切」爭4連勝

【體育】全面復甦的皇家馬德里在周日西甲出訪切爾達，主力球員在周中未有消耗太大體力，力爭4連勝。
撰文：歪花

皇家馬德里於周中歐聯以5:0大炒柏辛域陀尼亞，暫代教練蘇拿利上任後3戰3勝，宣告全面復甦，更重要的是前線火力亦重拾舊觀，進攻起死回生。

在這3場勝仗，皇馬合共轟入11球，比前帥盧柏迪古執教最後10場的總入球還多出2球。射手賓施馬在蘇拿利麾下重拾射門鞋，近3場轟入3球，中場卻奧斯也在上場再現妙傳絕技。

蘇拿利對主力的留放甚有技巧，不怕給予副選及小將機會，上場讓今夏在世界盃踢到殘的中場大將莫迪歷休息，不時踢足的中堅沙治奧拉莫斯亦只踢了59分鐘。

切爾達最近攻力同樣猛烈，近2場西甲合共取得7個入球，但防守差勁的老問題仍然存在。今戰主場出擊，他們勢以進攻這最強武器力求爆冷，或跟皇馬來一場大手交易。

Now632台12/11 03:45直播

✅ This is our 19-man squad for tomorrow's match against @RCCelta!
#RMLiga | #HalaMadrid

蘇拿利：拉莫斯勇敢又誠實

皇家馬德里守將拉莫斯在早前的歐聯比賽中打傷域陀柏辛尼亞守將夏禾，但是蘇拿利說他不是故意，並且讚拉莫斯是一個勇敢又誠實的球員。

拉莫斯在比賽中開肘打中了夏禾令他流血離場，事後拉莫斯向對方道歉並希望他早日康復，但仍然有很多人指拉莫斯是故意出手。

皇馬暫代主帥蘇拿利賽後維護球員道：「拉莫斯是勇敢和誠實的球員，我們都知道踢足球是有身體接觸，大家為了爭波而戰鬥，他不是故意這樣做的。」()

蘇拿利：巴利乜野位都踢到

皇馬暫代領隊蘇拿利表示，陣中威爾斯球星巴利任何位置都勝任。

巴利加盟皇馬後，因C朗問題，一直都未能找到場上最佳位置，但暫代領隊蘇拿利力撐這名威爾斯球星可勝任多個位置。

「我喜歡把他放在不同位置，他可以打左邊及右邊，又可以踢中鋒，中場都可以。」

「他上場的任務是撕破對手防線，就像他對柏辛域陀利亞時所做的一樣。」

報道指皇馬今周對切爾達一戰是蘇拿利最後一場領軍，但這名暫代領隊表示不擔心前途。

「每場比賽都很關鍵，失分後就無法挽回，只能寄望下場。我專注每場比賽，我認為每個人都應該這樣做，我們不能只想將來，這不是我的工作。」()

最佳位置係飲水機

最適合後備位

唔怪得佩狗比佢繼續教

皇家馬德里

切爾達

如果今場贏到話唔定可以正式上任

So Sir 吊打Lo Sir

全力十卜So Sir

法媒曝金球獎半程票數前3位：「美C」無份？

摩迪會不會像在世界足球先生評選中，打破美斯C.朗拿度對金球獎的壟斷？這成為2018年足球世界中最後一個懸念。而據法國媒體爆料稱，金球獎投票已經整理過半，而根據半數的投票，摩迪將獲獎。

前《法國足球》，如今就職於RFI的記者加斯內爾透露稱，根據半數的投票，排名第1的是摩迪，排名第2的是他的皇馬隊友華拉尼，第3名則是麥巴比，美斯和C.朗拿度均落選金球獎的前三名。

《法國足球》將在12月3日正式公佈投票結果，不過目前已經有超過半數人完成了投票，工作人員也正在進行計票工作。按照加斯內爾透露的投票結果，可以看出世界盃對於投票的影響非常大，摩迪、華拉尼和麥巴比都是在世界盃上有著十分出色的表現。

如果美斯和C.朗拿度都沒能入選的話，那麼不僅2人對金球獎長達10年的壟斷將被終結，而且兩人至少有1人入選金球獎前3，這持續了11年的紀錄，也將被終結。

肉酸係皇區唯一一隻狗
同意請負皮

love sir屌打all

all包括摩 daddy

全能到仆街二號

蘇拿利讚巴利多功能

【體育】加里夫巴利在皇家馬德里的地位越來越模糊，但暫代教練蘇拿利認為他的多樣性，對球隊非常重要。

「我喜愛加里夫巴利（Gareth Bale）無處不在，他有能力踢左翼、右翼、前鋒，甚至左中場。每次出場，他都能夠撕破對手，就像上場對歐聯般。」蘇拿利在周六賽前記者會表示。

隊長中堅沙治奧拉莫斯上場向對手開踭，再次被外界批評踢法粗野，蘇拿利當然為愛將護航：「他是勇敢及誠實的人。所有踢足球的人都知道這是有身體接觸的運動。沒有人比他爆鼻更多次，他沒有壞的意圖，永遠都踢得很公平。」

在蘇拿利上任時，有指只會任教2星期，今場就是最後一役，但拿下3戰全勝的他坦言沒有去想這個問題：「我只專注於比賽，不會去想將來的事，這不是我的工作。」

切爾達VS皇家馬德里
Now632台12/11 03:45直播

圖片來源 : ©AFP

皇馬迷回應《皇馬衝三小！》

【體育】本人為皇馬迷，閱畢《皇馬衝三小！》一文後欲發表本人對文中3位小將之看法，還望賜教。

一路以來，皇馬多次嘗試為馬些路尋找一個後備或接班人，惟未能成功，法比奧干查奧、迪倫希、迪奧靴南迪斯等等未能融入，遇到馬些路倦勤時，往往要拿祖費南迪斯串演。雖然，季初晉升了沙治奧列古朗，看來只是濫竽充數之舉，排陣時也會以拿祖作為左閘第一後備選擇。但事實上，沙治奧列古朗絕對有能力於西甲立足，季初熱身賽時已被此子所吸引，進攻能力雖未及馬些路，但防守絕對稱職，落腳攔截時機比馬些路更準，蘇拿利上任後防線一球不失，此子絕對應記一功。

至於右閘方面亦有缺乏板凳深度之情況出現，往往出現通天老倌拿祖甚至盧卡斯華斯基斯客串之情況，直到今季終於針對弱點，從皇家蘇斯達購入奧迪奧蘇拿，令人期待。不過老實講，個人認為他表現只是一般，若沒有進步空間，可能下場會跟迪奧一樣回歸皇蘇。個人認為外借至多蒙特的小將阿舒拉夫（Achraf Hakimi）更值得留意，跟師兄丹尼爾卡華積一樣到德甲鍛鍊然後闖出一片天。

至於雲尼斯奧斯祖利亞，雷聲大雨點也不小，能鋒能翼，上場後每每能改變場上形勢，也有一種懾場感，當然年紀尚輕，還有進步空間，而規則上仍然只是B隊成員，但著實讓人期待。唯一疑問是此子從來未試過在西甲正選上陣，未知會否是蘇斯克查一類「後備殺手」角色，正選上陣反而褪色不少。

最後除了上述3位外，個人認為費迪華維迪（Federico Valverde）亦值得留意，雖然從未在聯賽為球隊正式上陣，但歐聯對柏辛域陀尼亞一仗展現出良好傳中技巧，傳中準繩利落，雖然作為一位翼鋒要在皇馬彈起難過登天，連艾斯高、馬高阿辛斯奧也要為正選擔憂時，更何況是他！但總比強行用丹尼施巴路斯打翼為佳。
以上為本人對愛隊小將的一些看法。

撰文：Marco Shum 皇馬球迷會會員

圖片來源 : ©AFP

摩daddy

正皮=皇區其他人都係靚仔

Bang

笑撚死 多功能金手指 無定向喪心病狂

會然佩雷斯主席

大陸仔肉酸狗

撐蘇了

又諗起細華

邊位Ching投稿牙

valverde 翼鋒
唔是cm嚟咩

我猁

呢句OVER了

屌 又輸

肉酸燈到仆街 我買對家 屌

今次真系爆了

世清好波 撚到佩狗一棟都冇 睇黎我個topic有buff

高質

98.gif

call n ben未

n_ben放曬針係皇po 小心25

佢兩個Gay佬互含

好彩我好少搭巴士

佢地鐵d櫈都放到

留意到牙維已經抖足精神睇佢愛隊打比

我獌

唔好燈啦

我獌爆了

Waiting for the best Modric to return

Real Madrid are starting to emerge from the crisis left behind by Julen Lopetegui and irrespective of some of the Basque's decision making, he certainly wasn't helped by the fact that Luka Modric has been far from his best this season.

haha madrid

抄低世清撚佩狗未

摩daddy準備好破最城不敗身了

軌殺人咩

ching呢排意氣風發

我皇換帥後連勝中

宇宙隊

6c la u

貝迪斯

shut up la fuck ur sister

Boom

疤既比數已經唔重要
皇既對手係艾拉維斯 愛賓

下半場咪又係巴反cup

留名下場又變返白白馬佳田

肉酸燈力十足

疤反cup 我轉讓肉酸比98做牲奴

疤廢到冇眼睇

咪燈

下半即刻反cup

10-2

Why一定系依個比數

咁11-2

韓狗弱智

8-2囉

阿狗開波
即刻唔出聲

大韋施華勁能到

1:2

疤狗準備反cup了

等陣連轟10球

關心下垃圾皇一陣輸波好過啦

維 哭吧哭吧

訓教5睇

1:3

唔洗返工

不是罪

疤狗食撚屎 岩岩買左佢反杯

10蚊

10:3

曼城入波好似當食生菜咁
好提子

鏝真係11年嘅疤弱化版 勁撚到

心情不好

哥狗真心勁 幾年個劇本寫好哂 個陣屈能到

25

我皇有曼城咁勁就好

無限金錢真係佢玩曬

鏝

老細肯科水 教練又教得開心
老細睇又睇得開心
點似肉酸 次次打吡睇自己隊波俾人炒

佢有得場場睇賓賓猩猩 不知幾開心

留錢起球場

你地又燈

疤

簡仔入波

人地炒你垃圾皇5:1

貝迪斯>疤>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>皇

皇家貝迪斯>皇家馬德里

簡拿利斯都有波入

皇馬有貝迪斯一半咁勁就好

晏啲到我地了

想佢地個教練黎教皇
可惜唔出名

想包皮過黎救皇
可惜太出名

貝迪斯一打皇巴就上撚晒力
同埋今季貝迪斯成日都入唔到波 估唔到作客疤就隊4粒

2:4

sor

祖亞昆

又想反cup?

就算有錢買人都要有眼光
曼聯都大把
只係買錯人

沾屎拜狗畀多仔反cup

真愛

冇了

點搞呀 最聯比人屌打到唔識踢波咁樣

真皇

最尾3分鐘會反cup

咁又係
我怕佩雷斯有錢又去買玻璃人（禿）

反杯開始

魔性

good luck love sir

so sir>love sir

完

牙維不要哭

牙維：我想哭..你可不可以 暫時別要睡

你也不要哭

痴撚線 三條係暴聯後防傳左幾多腳都冇失到 迫都迫唔甩

聽朝起身睇埋皇賽果先哭

繼續做6弟

REAL MADRID XI:

Courtois;
Odriozola-Nacho-Ramos-Reguilon;
Casemiro-Kroos-Modric;
Lucas Vázquez-Bale-Benzema

就快到我地喇

navas

weak sin

又唔撚出

都話左買25 keyword就收皮

Navas

吊你出機師？
訓教

你又訓 同肉酸訓？

唔好傷心轉台搵包皮

見到賓周又正選 個心都碎撚埋
坐穩6弟

1-1

love

繼續和波不敗

冇即討post??

3點9閪波場 係到傾啦 大部分人都weak晒

okay 希望今場你唔好weak入番粒表現下自己

返早但捱夜睇西波

球王用實力幫你提神

賓周引球推進 組織進攻 致命埋門

睇到無晒感覺

好刺激

so sir要bale打番左邊呢個決定幾好
佢係左路柒極有個譜

米路

廢起上黎可以做下簡單野出波

大撚獲 我皇重心

好彩睇落無事

好似好撚痛咁

寧願佢抖下唔好格硬黎

無防中

米路: 屌!換得未呀

嚇撚死咩

米路發嬲

Keyword>門柱>鳩頭

B9 goal

賓

留意到反賓又輸

半場可以訓

訓先

我賓

摩迪俾得靚

球王級

好有法國球王屎施既味道

agger

機師 咁都趺到

gay c

禁區仆街first down 咩

左閘d出波幾靚

龍仔幾勁

我病又贏

屌咩卻老,唔入難過入

領先一球是最危險的

發覺now啲旁述無論皇馬贏波好輸波好都會吹奏b9

米路個反應

笑死

bale 見到都痛

世界都是賓澤馬的

少林足球咩屌

31<>23

半場已經用左兩個換人名額

列基隆傷埋

屌你老母，對面暴力足球踢傷曬我地d人

切爾達殺傷戰術非常成功

會員毒瘤卻奧斯召喚

訓左冇睇

點解咁快換左2個人

踢人多過踢波

半場三張牌 對面踢波定踢人

麥斯高美斯無牌都偷笑

機師廢到

B9今場好fit

機師要換啦,好多球都係因為佢而斷

B9

賓周...

賓周發生乜事啊 咁樣既佢好陌生

正想訓教就俾人入番粒

果然

唔係又傷多個呀

拿大哥傷埋

拿大哥都傷埋

辛

痴左線咩,一場傷左3個防守球員

點搞啊 牙朗又入波啦

bale是咪要打左閘了

宜家好似係gayc打左閘

12m

拉隊

又panenka

looking good!

C BA

施巴 射得好靚

掃把

2個青訓都唔差喎
javi唔會差得過無傷既vallejo
reguilon勁過隻theo成班波

c ba呢球全靠賓周幫佢拉空咋

又失返粒

幾好睇場波

尻下尻下都有6個入球

一場傷3個
機司成場除咗俾波人做咗啲乜

rubbish

仲有一次禁區內first down

開心既係，終於見到賓狗復活 （1場）

輸反擊輸死，好多球都係人地廢

米路+2個後防傷出
今場防守上柒都情有可原既

goodbye asensio

笑左
岩岩好返
又有人傷

我屌佢老母
唔用isco 同牙維

請問猩猩踢成點
賓賓又進球了！

尊重啦

華利祖有冇一日係冇傷

佢死撚左佢算啦 b隊中堅都出得多過佢
睇蘇蛇講
猩猩都比對面踢傷 但死頂

唔笑牙禿了

一場傷三件

賓周勁到

踢一場波傷幾件

一隊後衛係米傷淨兩件

賓周入嗰球控得好撚靚

被蘇蛇激活

全盛既賓賓可以比人激活幾多次
9月果陣 盧蛇都比人話成功激活賓賓

賓周兩射加一中楣
天選之人

攻力強勁既皇馬返黎了

蘇蛇先係天選之人

見有新教練即刻上曬身踢契仔波

keyword冬季走吧啦
睇怕佩狗落左order要逼害佢

蘇拿利:" 賓斯馬都展示了非常偉大的精神，第一個進球非常的精彩，第二個進球是他創造的，他來負責策劃整個進球：為隊友打開空間。並且還在防守上有幫助和貢獻，我認為今天的賓斯馬是非常完美的。"

蘇拿利四連勝了，會留任嗎？

布達堅奴:"我們對於他的執教成績很滿意，我覺得這就是最好的回答。"

如果猩猩係多功能，咁賓周就係全能到仆街

唔明點解國家隊唔選佢
曼聯個羅美路又係長期後備
咪又正選國家隊龍門

宜家兩閘仲好過之前有上無落
奧xxx 隨時勁過積，除咗出波無咁勁

球王降臨

賓周都屌打隻可有可無猩猩

Oreo

奧迪奧蘇拿係唔差
但積仔起碼勁一班波

隻猩猩打左翼都食晒屎

好唔想navas走

好想知佢推兩步再斬入中間邊個接到

人地最佳位置係前場自由人
最衰都係蘇蛇 一陣就打比佩狗

好似話佢同國家隊講唔踢住...留係皇馬操練爭正選

蘇蛇橙呀

愛蛇 ？

respect!

反賓又豬

原來b9用咗12場就追平上季入球紀錄
效率

我地阿禿擔左大旗幾個月已經咁多朵
又瘋狂又可有可無又全能

iu

Iu世界第一！！！

反賓條路好難行

反猩之路沿途平坦

人哋左中右打哂，全能到仆街

Javi Sanchez穩陣過Vallejo

唔出牙維 我屌你老尾！

Who need bale

his home

his phone

ISCO UNHAPPY?

Isco has grown increasingly disillusioned at a lack of playing time at Real Madrid, claims AS in Spain.

The 26-year-old playmaker has not started since the 5-1 defeat to Barcelona in October, with interim boss Santiago Solari preferring to keep him on the bench.

The report credits Juventus, among others, with an interest in the player. (AS)

Solari to be Real Madrid coach till the end of the season

Spanish TV show El Chiringuito have reported that the interim coach will be given the role on a permanent basis with an announcement to be made this week.

Spanish football TV show 'El Chiringuito' reported late on Sunday evening that Santiago Solari will be given the coaching job at Real Madrid until the end of the season.

Under Spanish league rules Solari can only continue as interim coach until today, Monday, but after his four wins in four matches since he took over from sacked Julen Lopetegui the club have decided to give him the position for the remainder of the season.

Butragueno: We are very happy with Solari

Real Madrid's director of Institutional Relations, Emilio Butragueno, has expressed the board's satisfaction with Santiago Solari's work with the team. Following Los Blancos 4-2 away victory against Celta Vigo, the former Madrid player has emphasised the team's return to winning ways.

"The truth is that we are very happy with him," he told Movistar+.

"There is no doubt that he came at a very particular moment and has been able to achieve very good results.

ok fuck off

唔好咁拖波同跑快啲先會有正選

毫無效率的攻中

唔係話拿華斯自己唔去咩

回家吧那人

奧仔 ？

希望牙維還返 球場舞蹈家 呢個朵 比賓賓

賓狗琴晚個球咁勁

又唔出牙維同keyword

走啦keyword
留係到哂左佢

希望美欺還返 足球上帝 呢個朵 比賓賓

我賓真係痴線 有冇咁撚勁

再係咁勁落去摩佬拍埋地心探險記45678都未返到黎

開45678個po等你無得入

屌，又想撩摩佬做愛

連登巧多gay佬

呢排個隻尋飛做咩冇吠

金球獎果期吠到你驚呀

靜啦二弟
人地蛆迷屌打你拿仔

師兄咁晏

得佢一個提會員摩佬

有時mon祖記po都覺得班迷朗賤種狗忽忽地
係咪都話班隊友配合唔到牙朗

班友係皇時期已經成日D隊友話唔傳波比牙朗啦

賓周勁左咁多
連續2場有波入 仲要係扭過人入

9成過左國際賽又柒返

每次新教頭上位都威一兩場之後打回原形

佢b b 滿足唔到佢

喜歡足球=喜歡賓周馬

希望月師兄出來講2句

包皮又贏波了

收爺啦

咪尾

賓周馬
那雙眼動人
踢波更迷人
夏世三
想跟你
那可愛球王
挽手說夢幻
若有占
更完美~~~

樓主係一個好小氣既人，真係得罪佢佢會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季佢鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都仲得

摩佬睇黎冇機會返黎了

沾屎都係

屌你個閪！

屌得好！

占

改得真係好！

好勁

回家吧

good bye and thank u isco and keyword

Go ah dog!!

Courtois: Winning brings confidence

After winning their fourth game in a row under Santiago Solari, Real Madrid goalkeeper, Thibaut Courtois, was quick to note the associative knock-on effect to players' confidence that winning brings.

The team have only conceded twice - both against Celta - whilst scoring 15 in the same time frame.

"In previous matches, things didn't work out," he said to reporters after the game.

張相

咩話！包皮19歲入選金球三甲！？

佩仔allin棺材本都買不到的人。。。

靜拉

大聲d

講得好

如果唔計人品應該會輸比尼馬

up mud 9

Real Madrid’s bench after Toni Kroos’ missed shot vs. Celta Vigo

拿華斯

師兄一定成日ff包皮踢皇馬

如果腳呢球入左
賓賓應該比人吹奏得仲勁~

你收爺

賓賓值得的
反賓條路唔易行
U c c 牙維

被佩仔選中的那個人

賓賓=球王

那個人正等候佩仔

卻奧斯幾時收皮

牙維迷盧卡吉

摩佬.

去佢出黎搏十二碼

學佢

真名王身型幾似lkk

B朗=benzema confirmed

真

who needs ronaldo

if we have Benzema

本應打999可以求助

琴晚牙禿踢成點

可有可無

路 你細佬馬x路唔見左人影

咁快有負皮

你捐我褲浪似八哥

Isco得罪蘇蛇 幾場都冇正選

自己攞黎

阿斯報 : 伊斯高盲腸炎後急住復出 , 蘇蛇想佢慢慢回復最佳狀態

好！
盧蛇

迷蘇了

想拎負皮真係好易

公投 認同肉酸係大家隻請負皮

軟硬天師

愛蘇力

牙維爸爸=蘇sir

蘇蛇遠勝盧蛇

又想抽世清水

世人都誤會了世清

4259

太多259維護肉球

牠們貪牠媽媽肉酸

全黨死清光

Hi

月師兄

醒神

仲有冇同女去日本睇日職

Welcome Kane

冇同女睇過

賓周仲勁啦

扮乜野

送返卻去拜，收返占

COPE:拿祖抖2個月 ,米路抖3星期

M洛，出黎啦

No we have 細細華

navas
oreo 拉隊 sanchez bale
m洛
modric kroos
isco
牙維 賓周

後防仲有咩人 用bale打閘算

卻>占

good!!!!

致命回傳方面

大家都係眼神防守，唔駛分得咁細

Javi 要上位了

好 下年上一隊

上帝式停球！皇馬天降神將 他在給蘇拿利續命

《阿斯報》表示 ，多年之後，人們仍然會記得「賓斯馬對切爾達那一次神奇的停球」。在C朗離開後，球迷要求皇馬的一些球員向前邁出一步，填補C朗留下的空缺，賓斯馬正一步步地接近這一點。

在《馬卡報》賽後的評分中，賓斯馬位居第一，《馬卡報》也表示，賓斯馬正在扮演自己、C朗和巴爾這三種角色。這個法國人度過了一個靈感之夜，給球隊帶來了3分，他像C朗那樣用進球決定比賽，此外他還承擔起了巴爾的責任，威爾士人這一晚又消失了。儘管巴爾被皇馬高層寄予厚望，但真正給人帶來希望的還是賓斯馬 !!

係冇喎⋯⋯
點解你唔肯信我一次

🔥 Karim Benzema's last two matches:
⚽ 3 goals
➡ 1 assist
#HalaMadrid

點解皇ig咁鍾意用黑白

歐連方面

「神童」奧迪加特未玩完，外借維迪斯射入超靚罰球

2015年，皇家馬德里以560萬歐元由史卓加斯特簽下挪威「神童」奧迪加特 (Martin Ødegaard) 。當然，呢位當時只係16歲嘅小將，要喺「銀河艦隊」得到一隊上陣機會係難如登天，所以佢大部分時間只係喺B隊上陣及喺一隊跟操。成為「失蹤人口」之後，有球迷馬上就為佢冠以「水貨」之名，其實係太過苛刻，畢竟佢而家都只係19歲。

今季，奧迪加特喺季前由荷甲海倫芬結束外借歸隊，參加皇馬季前集訓，隨後再次被外借到荷甲，目的地係維迪斯。

喺維迪斯，奧迪加特暫時為球隊上陣九場，曾被定位為進攻中場嘅佢，喺荷甲主要出任逆足右翼，暫時已射入一球及交出一個助攻，其中包括喺最近對烏德勒支嘅比賽中，射入以下一球超靚關鍵罰球，協助球隊以2:1擊敗對手。

麥包皮都係19歲

法藉神鋒的得分 我benz馬降臨

奧仔回家未

邊個再提包皮 我屌爆樓主女友

我冇

咁屌你

互屌

臭jer佬係咁燈蘇蛇sir
我屌你老味牙

基佬互屌

你日日都屌 咪扮

笠

我屌佢老母

說好同盟反肉酸

我反肉酸 但唔想同笠水狗同盟

喂呀...

世清咪25

反口？當初話唔反我 反佢

反肉酸 我就幫你

yc原來有moon po
等我日日留低d深情句子比佢先

一直有睇
不過上星期知道keyword的遭遇 好灰
仆街佩狗！

咁你接受我嘅愛意未

你問緊630？

問太多根本不會講 束縛不來如人馬座

國5國鳩白現實一定係個死毒撚

我比人負皮 u都無撐我

你抵比人負皮

第一次認同你

你次次都第一次

反我負皮我唔緊要
但請大家唔好反辛
要比耐性繼續支持佢
好快佢就會證明自己！

賓周馬_ _ _

最撚勁

威爾斯 _ _ _

英文人

正皮左

98係咪傻能左

yc

一直以嚟佢有正常過咩...

呢排佢掛住入波 係時候屌鳩佢

岩呀

有埋助攻 全能到仆街

兵不血刃 仲未發揮100%

皇馬天降超級巨星！他竟為蘇拿利成功續命

「賓施馬給了蘇拿利合約」，在皇馬4比2戰勝切爾達後，西班牙《阿斯報》打出了這樣的標題，此役法國人貢獻了一個入球，還讓對方自擺烏龍，是皇馬獲勝的英雄，皇馬近期能取得4連勝，賓施馬功不可沒，從這一層面來說，是賓施馬在幫助蘇拿利贏得執教一隊的合約並不為過。

對皇馬來說，這場作客對切爾達的比賽不僅僅是3分這麼簡單，如果獲勝，那麼蘇拿利被轉正是非常自然的事情。比賽第23分鐘，賓施馬攻入了一個精彩絕倫的入球，摩迪送出傳球，賓施馬完美地停球轉身，隨後又像純粹的中鋒那樣得分。

《馬卡報》稱讚賓施馬再次閃現天才火花，他的那個停球動作世界上很少有球員能做到。看到摩迪拿球，賓施馬立即啟動，他側身對著球門在跑，在背對球門的情況下一個轉身就完成停球，之後直接正對球門，面對門將他一腳就將皮球攻入。對於這樣一連串流暢的動作，《馬卡報》直呼「神乎其神」。

下半場，賓施馬再次成為比賽的主角。第50分鐘，盧卡斯傳球，賓施馬切入禁區左側勁射，皮球打中橫樑彈回。6分鐘後賓施馬再幫助球隊攻入一球，奧迪里奧蘇拿傳球，賓施馬突破至小禁區右上角外勁射，皮球打在阿爾艾華斯腿上偏轉後擊中右側立柱彈回，回防的卡布拉爾將皮球撞入自家大門，2-0。

這是賓施馬職業生涯第三次攻破切爾達的大門。今季，賓施馬在西甲攻入了5球，雖然不算多，但已經和整個上季西甲的入球數一樣了。此外他在歐聯還有3個入球，在西班牙盃有1個入球，歐洲超級盃上也有1球，今季賓施馬各項賽事入球數達到了10個。

最近6場比賽，賓施馬攻入了5球，場均接近1球的節奏。《阿斯報》賽後稱讚說，賓施馬現在正處在很高的水準中，最近幾場比賽，他將球隊的進攻責任扛在自己肩上，他的表現非常出彩。賓施馬的那些入球技術，是世界上很少有前鋒能做到的。對切爾達的首球，賓施馬的停球技術精彩絕倫，他在轉身的過程中停球，之後面對門將冷靜地完成臨門一腳。

《阿斯報》表示 ，多年之後，人們仍然會記得「賓施馬對切爾達那一次神奇的停球」。在C.朗拿度離開後，球迷要求皇馬的一些球員向前邁出一步，填補C.朗拿度留下的空缺，賓施馬正一步步地接近這一點。

在《馬卡報》賽後的評分中，賓施馬位居第一，《馬卡報》也表示，賓施馬正在扮演自己、C.朗拿度和巴爾這三種角色。這個法國人度過了一個靈感之夜，給球隊帶來了3分，他像C.朗拿度那樣用入球決定比賽，此外他還承擔起了巴爾的責任，威爾斯人這一晚又消失了。儘管巴爾被皇馬高層寄予厚望，但真正給人帶來希望的還是賓施馬。（沙治奧）

蘇拿利贏轉正合約！皇馬不用去挖摩帥干地

作客對切爾達的比賽，將決定蘇拿利能否獲得一份皇馬一隊的長期合約。據西班牙《國家報》報導，只要皇馬在作客對陣切爾達的比賽中不出現大崩盤，那佩雷斯準備給蘇拿利一份到2021年的合約。

最終的結果是皇馬非但沒有崩盤，反而又獲得了一場大勝。蘇拿利上任後，皇馬連戰連捷，先是西班牙盃作客4比0大勝梅利利亞，接著在西甲2比0戰勝華拉度列，在歐聯作客也5比0大勝柏辛域陀尼亞勝利。本輪西甲，皇馬又作客4比2大勝切爾達。3個作客，1個主場，皇馬全部獲勝，而且攻入15球，只丟失了2球。

在皇馬球會的歷史上，此前只有5位新帥上任後取得4連勝，上一位是2009年的柏歷堅尼，而從淨勝球方面來說，蘇拿利這4連勝的淨勝球（13個）是最多的。因此也可以說他是皇馬歷史上4戰後成績最好的新帥。

賽後《馬卡報》表示，蘇拿利贏得了讓皇馬再發一份通告的權利。在下一份通告中，皇馬應該宣佈將蘇拿利身份前的「臨時」兩個字去掉，讓他成為球隊正式教練。皇馬來到了作客，對切爾達的比賽檢驗皇馬的復甦程度，而球隊獲勝了。最近4場比賽15比2的進失球比例證明了蘇拿利的管理能力。他上任時皇馬猶如行尸走肉 ，但現在球隊重生了，充滿活力，距離巴塞只有4分，球隊的前景也沒那麼灰暗了。

《國家報》名記迪亞高·托利斯都透露，佩雷斯對蘇拿利的執教滿意。西班牙足球節目「El Chiringuito」則披露，皇馬將確認蘇拿利成為球隊教練，時間到今季結束為止。

摩連奴短時間內不會離開曼聯，干地和羅拔圖·馬天尼斯的選項都不能令人信服，佩雷斯選擇信任蘇拿利，因為至少這位阿根廷教練目前給皇馬帶來了不錯的氣氛。迪亞高·托利斯透露，皇馬更衣室的領袖對蘇拿利的選項原本不太熱情，但願意為這位教練努力，而如果摩連奴或者干地來，他們是持排斥態度的。

作客對切爾達的比賽將是蘇拿利遇到的最困難的對手，這支球隊都是試金石，此役的成績決定著蘇拿利是回二隊執教還是轉正為一隊教練，而蘇拿利通過了考驗。皇馬克服了卡斯米路、拿祖費南迪斯等球員受傷造成的影響，蘇拿利帶隊也越來越有感覺。

據悉，佩雷斯喜歡蘇拿利做出的一些決定，比如讓高圖爾斯踢歐聯和西甲，讓摩迪接受輪換，給雲尼斯奧斯機會，此外他還令巴爾改變了位置，更多踢左路。

「我們對他非常滿意，這是事實。我們感覺高興。他在非常特殊的時刻來到一隊，他扭轉了局面。這4場比賽，我們給他的評價是‘優秀’。」皇馬高管布達堅奴賽後稱讚了蘇拿利。

公開層面，皇馬還沒有正式宣佈蘇拿利轉正，但從目前的情況來看，他獲得轉正沒什麼懸念了。由於西甲規定球隊教練位置不能出現兩個星期以上的空缺，皇馬宣佈蘇拿利成為正式教練也就是這兩天的事情了。

皇馬球員現在在呼籲蘇拿利轉正。奧迪里奧蘇拿表示：「這些事情高層決定，我們不參與。但我們誓死捍衛蘇拿利，這是一位偉大的教練，我們當然希望他留下。」華斯基斯也表示：「很難比他做得更好了，我們找回了良好的感覺，再次獲得了勝利，在我看來，他贏得了繼續擔任教練的權利。」（沙治奧）

【評分最低】巴爾狀態仍是個「謎」...

巴爾在上一場歐聯對柏辛域陀尼亞勝利的比賽中結束了自己的入球荒，但這個威爾斯人的表現依然不夠穩定，本輪西甲對切爾達，他上場踢了90分鐘之後又碌碌無為。皇馬教練蘇拿利知道，自己要想在一隊取得成功，那就必須讓巴爾找到最佳版本，但要做到這一點很難。

今季到目前為止，巴爾的表現沒有達到期待。而蘇拿利對巴爾也是採用胡蘿蔔加大棒的管理方式，一方面蘇拿利繼續公開表揚巴爾，另一方面也在對他施加壓力。

賽前蘇拿利表示，希望巴爾在歐聯的入球能成為一個轉折點。而對於巴爾的位置，蘇拿利表示：「他在各個位置上的表現都是我喜歡的，他有能力在邊路、中場以及中鋒的位置上踢球，甚至能像在熱刺時那樣踢左閘。」

不過蘇拿利都為巴爾施加了壓力：「每次上場，他都要食掉球場才行，就像對柏辛域陀尼亞勝利的那場。那場他踢得很好。」這不是蘇拿利用這樣的語氣談論巴爾，他希望激勵巴爾，讓巴爾重返巔峰狀態。但巴爾似乎沒有接受，對切爾達的比賽前，出現在公眾視野中的巴爾臉色陰鬱，鬱鬱寡歡。

巴爾今季開局不錯，在開局3場比賽中都進了球，但在9月1日之後，他在西甲比賽中就沒有入球了。他的西甲入球數2個月來一直停留在3個。歐聯上，對柏辛域陀尼亞勝利的入球，讓他終結了自9月19日對羅馬比賽以來的入球荒。但回到西甲，他又沒有感覺了。

對切爾達，巴爾踢了90分鐘，但幾乎全場消失。他只有2次射門，而且都沒有射正，傳球也只有30次，還有4次失誤。賓施馬今場比賽表現出色，取得1個入球，踢中了一次門框，還令對方自擺烏龍。相比之下，巴爾黯然失色。《馬卡報》甚至調侃說，賓施馬同時扮演了C.朗拿度、巴爾和賓施馬這三大角色。

賽後《馬卡報》的評分，賓施馬高居第一，而巴爾則位列倒數第一。這也不是巴爾第一次被評出最低分。《馬卡報》的評語指出：「賽前蘇拿利要求他做出更好的表現，巴爾進行了嘗試，但他的表現遠達不到期待。他有參與比賽的意願，但膝部遭受撞擊讓他無心比賽。下半場，巴爾感覺不舒服，基本沒參與球隊的比賽。」

西班牙《阿斯報》也指出，賓施馬展現了高水準，而巴爾則令人絕望。威爾斯球星幾乎沒有參與比賽，在上半場被對方球員鏟倒膝部之後，他就沒有什麼動作了。在球場上幾乎看不到巴爾，儘管蘇拿利將其放在左路，令他可以借助速度的優勢發揮特長。

《阿斯報》指出，巴爾對柏辛域陀尼亞勝利的入球只是鏡花水月，他的狀態依然不好，蘇拿利要求他踢出更好水準，但他未能做到。雖然蘇拿利表示巴爾可以踢左閘，但在拿祖費南迪斯受傷之後，蘇拿利寧願用右腳的華斯基斯踢左閘，也沒讓巴爾踢這個位置。總的來說，巴爾的表現令人絕望。（沙治奧）

皇馬慘勝！一場傷三球星 一隊後防線只剩2人

皇馬作客與切爾達的比賽，雙方踢得十分火爆，非常具有強度，而這場比賽皇馬也出現三名球員因傷離場的情況。

今場比賽卡斯米路、雷吉隆以及拿祖費南迪斯，都在比賽中受傷，最終無奈下場，皇馬的三次換人都是被動換人。

比賽第18分鐘，卡斯米路在一次搶球時被麥斯-高美斯鏟倒了腳，堅持幾分鐘之後，巴西國腳最終因傷離場。皇馬小將雷吉隆則在第44分鐘離場，當時無球狀態的他坐在了地上，此前他也多次遭到切爾達的侵犯，最終因為腿筋不適受傷離場。第69分鐘，皇馬後防線另一名球員拿祖費南迪斯也遭遇打擊，在一次解圍之後，拿祖費南迪斯捂著自己的左膝蓋，最後被阿辛斯奧換下，華斯基斯客串踢左閘。

這一場比賽，皇馬再傷了2名後衛。事實上，右閘奧迪里奧蘇拿都感覺不適，在一次傳中之後，奧迪里奧蘇拿遭遇對方的踩踏，當時疼得他無法起來。皇馬八名一線隊後衛，只有奧迪里奧蘇拿、拉莫斯沒有受傷，其餘都有傷在身。

幸運的是，馬些路、卡華積、華拉尼接近復出，已經開始參加球隊訓練，而這一次正好趕上國家隊比賽日，球員擁有足夠的恢復時間。

今季，皇馬遭遇傷病打擊，一共有12名球員出現受傷，出現了17次傷病情況。（李問）

賽後《馬卡報》的評分，賓施馬高居第一，而巴爾則位列倒數第一。這也不是巴爾第一次被評出最低分。
唔講太多啦

但巴爾似乎沒有接受，對切爾達的比賽前，出現在公眾視野中的巴爾臉色陰鬱，鬱鬱寡歡。
又5開心拉

是但啦可有可無

who needs Ronaldo

when I am here

蘇蛇RIP

拿祖2個月
米路3個禮拜
用邊個打防中

中堅都係

Bale

華仔 細路 積仔 回歸 ok ge
希望米路趕得切對羅馬

有BALE咪夠

你上次打邊邊戴嗰隻耳環邊度買？

Bale=萬能型球員

作客對羅馬無防中既話死撚硬
如果俄佬贏到捷克野既話 最後一輪就要同俄佬直接對話爭出線

華丹奴讚蘇拿利忠心不二

【體育】蘇拿利勢將從暫代教練，坐正成為皇家馬德里主帥，名宿華丹奴回憶當年，指蘇拿利對皇馬向來忠心不二。

皇家馬德里傳奇前鋒華丹奴（Jorge Valdano）在退役後，曾出任球會總監一職，在他的任期內，蘇拿利正是陣中一員。華丹奴說：「他是陣中唯一一位具頂級質素的副選兵，非常有競爭力。」

當年皇馬奉行球星政策，左翼蘇拿利就算技術非常細膩，但因為星味不足，經常傳出被賣走的新聞。華丹奴表示：「每3個月，我就會跟他見面，因為經濟原因而給予他轉會的機會，不過他一一拒絕。」

現時從球員變成教練，蘇拿利領軍4戰全勝，華丹奴就算這名忠臣給予意見，以獲得其他人的尊敬：「他一定要以教練的身份說話，不是球會其中一名職員，因為你要投入自己的角色。」

圖片來源 : ©AFP

《馬卡報》：蘇拿利坐正教皇馬

【體育】根據西班牙《馬卡報》報道，領軍4戰全勝的皇家馬德里暫代教練蘇拿利正式坐正。

皇家馬德里早前辭退了主帥盧柏迪古後，委任B隊教練蘇拿利（Santiago Solari）暫時執教，最初為期2個星期，但由於蘇拿利表現出色，4場全勝，為自己賺得坐正的結果。

蘇拿利入主後，先後擊敗美利拉、華拉度列、柏辛域陀尼亞、切爾達，進攻火力亦全面回歸，合共轟入15球，僅失2球，是皇馬116年以來，最佳開局戰績的教練。

皇馬現時在西甲排在第6位，蘇拿利坐正後當然希望收復跟榜首巴塞隆拿的4分差距，這名阿根廷人亦將會帶領皇馬，在12月遠征阿聯酋出戰世冠盃，力爭3連霸。

圖片來源 : ©AFP

咪尾呀 我乖乖仔黎

用細華/m洛打防中？

皇馬回勇 華斯基斯：落後巴塞4分都叫危機？

皇家馬德里近日在臨時主帥蘇拿利領軍下回勇﹐昨日更以4：2擊敗切爾達。陣中新星盧卡斯華斯基斯表現不認為球隊陷入危機，因為他們目前距離榜首的巴塞隆拿僅4分之差。

在蘇拿利接掌皇馬後，球隊已經連贏4場創下今季最佳走勢，而華斯基斯直言球隊並不存在危機問題：「這一場對我們非常重要，這次我們再下一城，信心因而提升，而未來就會陸續有好結果。很多人都說我們陷於危機，但我們只落後巴塞4分。我們會繼續努力收窄差距，為爭標而努力。」

蘇拿利領軍的表現不錯，外間亦有不少聲音支持他「坐正」，考慮到干地早前表明希望明年6月才復出，或者這名阿根廷「新丁」真有機會成為新任「艦長」。（）

Santiago Solari will become Real Madrid’s next head coach, according to Sky sources.

冰位ching牙

我

坐係枱嘅係肉酸同母異父嘅細佬
第二個都係

原來牙維去左澳門

用萬能球員Bale打防中

牙維打左翼ok

出呢兩件雪櫃人兼廢閪打防中 我寧願出掃把

贏個4隊有2隊都講唔出名
Solari真係時勢做英雄

肉酸 三太公

比盧sir可能輸埋 擺明班大帝玩野

B9玩嘢

可以確認嘅係猩無玩嘢

Agger
可有可無

仲食早餐 唔洗做牙

吾洗

屌你老母又扮病～

病唔病都唔洗do～

維哥位高權重

皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯在周日作客擊敗切爾達一仗，射入一記挑射中間入網的「招積」12碼，一篇有關捷克傳奇球星柏倫卡的訪問，才會有此念頭。

柏倫卡在1976年的歐洲國家盃對西德時，創新地以挑射中間的方式射入12碼，自此成為經典射法，不少球星像施丹、美斯和派路等亦曾在比賽仿傚此射法射入。

的訪問，細訴發明此12碼射法的故事︰「我想起門將每次一定撲向某一邊，所以射中間是很好。我與門將隊友練習，但他很厲害救了很多球，直至我想到此乖巧射法，方可成功。」

而沙治奧拉莫斯正是因為看了這篇訪問，觸發他在周日比賽再以此方式主射12碼，這已是他歷來第3個這樣射入的極刑，賽後他亦在Twitter表示這是他另一個「柏倫卡式」的12碼。

對此柏倫卡說︰「他之前已這樣射入2次，我想他是最好的模仿者，而他亦繼續這樣射入，實在很厲害。」()

Real Madrid still keen on Quintero

Real Madrid are still interested in signing Colombia international Juan Quintero, report Le Sport 10.

Benzema, Solari's star

The upturn in results for Real Madrid in recent matches has a great deal to do with Santiago Solari, however, without the significant contribution of Karim Benzema, perhaps the change in coach would not have been so obvious.

Mbappe, Solari's star

Lkk, ur star

eriksen23, ur star

me, ur father

meat sour, ur mother

好波

肉酸又撩牙維做愛

Conte: "Real Madrid? I preferred to wait until June"

The former Chelsea and Italy boss is in no hurry to find a new gig: "Right now I'm at home, I'm studying, watching games and the work of my colleagues."

Antonio Conte has apparently confirmed that he turned down the Real Madrid job while attending the Panchina d’Oro awards ceremony that recognises the best managers of the season in Serie A, the 2017-18 prize being awarded to Massimiliano Allegri with Maurizio Sarri and Filippo Inzhagi runners-up.

Speaking to reporters, the former Chelsea manager said: “Due to the kind of coach I am, I preferred and still prefer to wait until June to find a new job. But then you never know; maybe in two or three months the desire to coach will return again and I’ll make a lie of what I just said.”

Conte: "Come back to Italy? You never know"

Asked about Sergio Ramos’ declarations when it is proposed Conte would be installed at the Bernabéu – “respect is won, not imposed,” the Madrid captain said – Conte replied: “Coaches should bring good manners and respect when they arrive in a new dressing room. That is fundamental, because if you don’t have that, the problems begin.”

Conte was then asked where he envisages coaching when he does make his return, and replied: “Where do I see myself? Well, right now I’m at home [laughs]. I’m studying, watching games and the work of my colleagues. Come back to Italy? You never know. I’m Italian so I’m happy here, but I wouldn’t rule out carrying on abroad.

Santiago Solari's post is now permanent: Madrid have submitted his contract to the RFEF

According to both Reuters and AFP, the Spanish Football Federation have confirmed that Real Madrid have hired the Argentine coach on a long-term contract.

Pending an official statement from the club, Santiago Solari is now Real Madrid's coach on a permanent basis. Two weeks after announcing the Argentine coach would be taking over as caretaker manager, Real Madrid had until today's deadline to find a permanent for the coaching position. According to Reuters and AFP, the Spanish Football Federation have received Solari's full-time contract, which means he will continue at the helm until the end of the season.

"Everything's in order, Real Madrid have submitted his contract and there's no problem", RFEF sources told AFP. The only aspect which has yet to be revealed is whether Solari will continue until the end of the season - or for longer as Jugones claim.

According to Jugones presenter Josep Pedrerol, the club have complete in the man who been the team's interim coach for the past two weeks and are set to confirm that he will continue in the post until the end of the season - and the next. Madrid will offer Solari a contract until June 2020. An official announcement is expected this week.

Keylor Navas takes advantage of break to undergo knee operation

On Monday, Real Madrid goalkeeper, Keylor Navas, underwent stem cell treatment on his knee at a clinic in the Spanish capital.

The purpose of the operation was to clean up the cartilage in the joint.

Gerard Fiedler: Bayern lack players with character, like Sergio Ramos at Real Madrid

The president of a prominent Bayern Munich fan club, Gerard Fiedler, has launched a scathing criticism of the team's players and used the opportunity to praise Real Madrid captain Sergio Ramos.

Fiedler is the head of FC Bayern Mexico, the biggest fan club outside of Germany, and was in attendance at Signal Iduna Park to see his side beaten by Borussia Dortmund.

"The team is in transition, there is going to be a change and it is coming," he said.

"There isn't someone with character, like Sergio Ramos at Madrid and in January, I don't think they will sign anyone so it is complicated.

皇區已經滅亡

會然佩雷斯主席駕駛校巴

雖然你平時為人狗左d 但我會永遠懷念您-佩雷斯主席

樓上金毛耳環死mk

系我害死左你

cu

來生再見了佩仔

落去探下雲膠就會返來

系我同世清害左你

達歷維護莫迪歷：皇馬搵外援開刀

【體育】皇家馬德里中場莫迪歷今季表現平平，克羅地亞國家隊教練達歷當然維護愛將。

莫迪歷（Luka Modric）今夏帶領克羅地亞殺入世界盃決賽，雖然飲恨亞軍，但仍然創出國家史上最佳成績，更以個人出色的表現，贏得世界盃金球獎，以及歐洲足協、世界足協雙料足球先生。

踏入今季，這名中場魔術師於皇家馬德里卻失靈，達歷就力撐道：「莫迪歷明白到足球世界總有起有落，一整年都踢得如此精采後，他不會永遠都在最佳狀態，永遠都成為最佳球員。」

達歷又指，當皇馬交不出應有的成績時，外界總向非西班牙球員開刀：「當皇馬落敗時，他們就會在外藉球員之中尋找罪魁禍首，所以他們怪罪莫迪歷、卻奧斯或其他人。」克羅地亞在今次國際賽期，於歐國聯先後鬥西班牙、英格蘭。

西班牙《馬卡報》在最新的報導中指出，伊斯高在蘇拿利手下已經失去了位置。對切爾達的比賽，這位皇馬球星再次成為後備，這一次他甚至沒有獲得上場時間。

因為比賽中多位球員受傷的緣故，今場比賽蘇拿利的換人確實受到了局限，然而在可以做選擇的時候，蘇拿利還是沒有讓伊斯高上，他選擇了讓施華路斯上場換下卡斯米路。

Want-away Alexis offered to Real Madrid

Blancos given opportunity to sign Sanchez

Manchester United forward Alexis Sanchez has been offered to Real Madrid by his agent, claims Spanish television show El Chiringuito.

世清

正常 妹下妹下

廢猩一定要打
掃把又有表現，咁唔要邊個俾位佢

lucas vazquez

對切爾達場波唔作準啦
三個換人都係因傷

賓施馬讓我下沉
賓施馬讓我哭

傷唔傷有咩關係 ？
而家就係講緊點解唔係伊斯高換米路
反而用掃把

反蘇了

收爺啦4mk

你聽個死mk鳩up。。。

佢隊vans又真係著得幾mk。。。

穌蛇=佩仔最正確選擇

系

愛蛇=？

辣殺

16場不敗

和撚完未 點及我轟

下場大炒 放心

穌蛇連勝中

乜牙。。。

幾時再去飲野

我死毒撚唔去果d地方

Wtsapp講

Welcome 374

Eden Hazard not thinking about Real Madrid move, says brother Thorgan

Eden Hazard has made the right decision to stay at Chelsea until the end of the season instead of joining a Real Madrid side "in transition", says his brother Thorgan.

"I know him and he's not thinking about a move right now," said Thorgan, who is currently on international duty with his brother ahead of Belgium's UEFA Nations League fixtures against Iceland and Switzerland.

"In any case Real Madrid are in transition.

"He'll wait and give his best, then see what happens at the end of the season.

"He doesn't want to clash with Chelsea. If he does go one day he'll do it in the correct way, without problems for the club."

A third Hazard brother, Kylian, is impressing while on loan at Cercle Brugge from Chelsea and the 23-year-old has been tipped for an international call-up.

"We are waiting for him with open arms," said Thorgan.

"We don't want to put pressure on him. He's playing well for his club so you never know.

"If someone had told me five years ago I would be playing in the World Cup I wouldn't have believed them. I hope it will be the same for Kylian."

同廢猩鬥廢，不了

‘‘10 seasons. 202 goals. Far from finished!” - Karim

牙維又豬

會然白咭仔佩雷斯

兩個全能型球員
三冠不是夢

Small benzema

世清肉酸真愛

Real Madrid C.F.
1 min ·
Santiago Solari, Real Madrid C.F. coach until june 30th 2021.
-
Santiago Solari, entrenador del primer equipo del Real Madrid hasta el 30 de junio de 2021.

牠是我隻狗 牠真愛是eriksen23

oh fuck

Fuck u

劇本重演
我皇歐聯不是夢

又簽到2021 等睇又炒

收嗲啦

肯定有試用期，半年內炒唔洗比鉅額違約金

話隊波贏冠軍叫人收嗲
係咪只可以日日吹湊輸波先叫正常！？

係

簽包皮比蘇蛇sir

占會回來一同奪取歐聯嗎？

james就算1月返黎都無得踢歐聯啦

下年暑假

下場終於唔係閪時間

繼續死用廢猩，施丹復出都攞唔到

但條閪波

閪波就一定架啦,唔係閪時間已經心足

穌蛇會戰勝歸來

靜啦歐霸仔～

我地系歐聯仔

你係戇鳩仔

米燈啦diu

老馬睇死蘇拿利教唔長

【體育】阿根廷名宿馬勒當拿斷言皇家馬德里教練蘇拿利日子不會長，還表示想去曼聯向摩連奴取經。

阿根廷球王馬勒當拿（Diego Maradona）接受《馬卡報》專訪時表示，皇家馬德里新任教練蘇拿利日子不會長，「雖然得到球會會長支持，但這樣的支持不會永遠存在，因此執教的日子不會長。」蘇拿利剛獲皇馬官方宣佈任命，合約至2021年。

曾效力巴塞隆拿的老馬，似處處針對同胞蘇拿利，他透露希望有一天能執教西甲球隊，但希望得到長遠的機會，而不是「臨時拉夫」的角色。

老馬還表示自己在教練工作上，還要多多學習，透露想向曼聯的摩連奴求教。「毫無疑問，他是世上最出色的教練。對我來説，他比哥迪奧拿更出色，哥帥繼承了告魯夫的足球哲學，Tiki-Taka不是哥迪奧拿發明的。而且，哥迪奧拿可以買任何心儀的球員加盟，那樣的話一切都變得很容易。」

你係世清條仔

阿辛斯奧：不應該是我撐起皇馬

皇家馬德里中場馬高阿辛斯奧說，振興皇馬的責任不應該由他來負起最重的責任。

22歲的阿辛斯奧今季表現不是最勇銳，受到外界抨擊。皇馬現時在西甲排第6，實際只是落後死敵巴塞隆拿4分。

阿辛斯奧不滿意外界針對他一個人：「皇馬隊中有很多比我更好經驗及贏過更多錦標的球員，好應該由他們帶起球隊。新教練來到後我一度多了機會，近期又少了一點，一切等到季尾再說吧。」（）

Real Madrid: Benzema, Courtois, Vinicius & more feel Solari effect

In his four games in charge, Santiago Solari has improved Real Madrid's fortunes - and, in the process, those of several players, too.

Having registered four wins from four as caretaker coach, Santiago Solari has revitalised Real Madrid - not least in front of goal - and has been handed the job at the Bernabéu on a permanent basis.

And in the process of reviving the team's fortunes, Solari has improved those of several players who did not all enjoy Julen Lopetegui's confidence - but who have now made themselves indispensable to the Argentine.

屌你老味 無d自信
呢d唔係未來球王應該講既野
我對你好失望

咪屈啦 佢同eriksen23係基

想做愛？

貢既辣殺躝返去馬略卡食蕉啦仆你個街
2件閪班牙垃圾合力逼走真正核心

唉，占士做核心有料好多

hi

no

入波助攻冇得呃

Hi bb

Columbian King~ James Rodriguez~

no james no party ~

Well said!!!

有針

瑞和街？

又反？

同世清生死鬥

咸爺=宇城飛 ？

世清會否打死咸爺

頭先帶佢去幫肉酸老母

咸爺咁識食

有冇教佢寫個淆字

淆字佢唔識寫

咸爺教返世清

紋上隻手未得

ISCO 辛仔淡出正選而我皇連勝
係咪少左Ｄ上腳仔就振興

不過辛仔真係好撚７，唔踢返岩岩彈起既踢法，下下遠射幾撚精彩，依加玩控傳

怕世清出手太重傷及咸爺

被逼打左翼 表現梗係差啦

呢兩件

呢件 ？

你地唔反肉酸？

張圖都係將辛擺係中場

isco同辛仔都係踢返中場算啦
辛仔唔岩位
isco大病手術未好返
俾d時間佢地

所以要出牙維

Neymar, Mbappé: Real Madrid ready for raid if PSG have to sell

With PSG potentially forced to sell Neymar or Kylian Mbappé over FFP breaches, Real Madrid are keeping close tabs on the situation.

Neymar and Kylian Mbappé's days at Paris Saint-Germain could be numbered following the emergence of new details about UEFA's ongoing investigations into alleged 'financial fair play' (FFP) breaches by the Ligue 1 club. European football's governing body is looking closely into the signings of the pair (for 222m and 180m euros, respectively), which are costing PSG 150m euros a year. And with the Parisians potentially facing exclusion from the Champions League - the stiffest punishment said to be being considered - they may be forced to sell one of the two superstars.

Both forwards have long been on Real Madrid's radar, particularly in the wake of Cristiano Ronaldo's summer departure for Juventus, and the LaLiga giants are keeping a close eye on the situation as they eye a big-name signing to strengthen this season's squad.

Real Madrid boss Solari saw Isco 'out of shape' says Dani Ceballos

Isco has yet to start a game under new Real Madrid coach Santiago Solari, and Dani Ceballos has revealed the reason why.

Santiago Solari is not selecting Isco as he feels the Real Madrid star is yet to regain full fitness after surgery, according to Dani Ceballos.

Isco needs time to return

Isco had appendicitis surgery but was quickly recalled by Julen Lopetegui, starting in a 5-1 Clasico thumping away to Barcelona that proved his final game in charge.

But Solari has not picked Isco since taking over, with the club's former winger leading Madrid to four straight wins during his time as interim coach.

Solari, who was named Lopetegui's permanent successor on Tuesday after signing a deal to 2021, has said he will not rush "special" Isco back into action.

And Spain midfielder Ceballos explained ongoing fitness issues following Isco's operation are behind his recent absences from the Real Madrid XI.

"He is a player who came from a major injury and went through surgery," Ceballos told El Chiringuito.

"With Julen he played two consecutive games and with Solari he said he saw him a bit out of shape, but he is training 100 per cent.

"He knows the importance of managing a dressing room and has the philosophy of Madrid's values."

Ceballos considered leaving Madrid

But the 22-year-old accepted he considered asking to return to former club Real Betis last season due to a lack of opportunities under former boss Zinedine Zidane.

"In January, I thought about going out [on loan] and going back to Betis," Ceballos added. "Zidane told me it was time to stay, I played more and it gave me fruit for this year to have playing experience.

"When I come back [to Betis] and they whistle, I'm hurting, they could renew me and at Betis they were ready to upload the clause when there was an interested team.

"Everything was blamed on me and they washed their hands. I'm Betis, when they whistle it hurts, it was the third most expensive sale in Betis history.

"The first few months were hard at Madrid, Zidane was clear and told me to see the reality and the ones ahead of me, I belonged to Madrid and played 20 games at Madrid. They were like 50 in another club."

@臭jer佬

Welcome Mbappé

臭味同球技都超越尼馬

995

996

樓主係狗

屌你老母

樓主金毛

樓上狗都不如